{\let\clearpage\relax
\chapter{bias momentum oggi}
}
\PartialToc

\listofkeywords
%{%\let\clearpage\relax\vspace*{250px}
%\thispagestyle{empty}
%\renewcommand{\indexname}{KEYWORDS: PRESENT}
%\printindex[\thecherrychapter]
%\let\clearpage\relax
%}

\section{mattina}

\subsection{sensazioni-stato animo-coscenza-memoria: sveglia}

\begin{itemize}

\item stato d'animo post dormire: \keyword{dipendenza} \keyword{attesa} keyword{perdersi nel tempo} o solo \keyword{perdita di tempo} \keyword{intenzioni balbettanti}.

\item voglia dormire ancora

\item rompere il ghiaccio - pensiero dormire

\item inondato dal sonno: fuori fase (attenzione concentrazione).

\item transizione

\item \keyword{assenza} \keyword{mancanza};

\item \keyword{umore} \keyword{si va be'}

\item obiettivo controllo

\item processi mentali movimenti ripetitivi scoordinati

\item \keyword{Sono sveglio}; \'e presto; spengo la \keyword{sveglia}; dormo;

\item oppressione; cefalea; fatica; sonnolenza

\item Non avere ritmo:

\item Svegliato=dormire-mangiare

\item Cazzo non faccio in tempo

\item Fatica obiettivo fuga dal presente

\item sensazione vuoto: non mi viene in mente niente.

\item sveglia a casa con mamma che fa i soliti discorsi: quasi impossibilit\'a ragionamento, concentrazione.

\item disadattato a pensare

\item mattina andare ad abitudine

\item sveglia enorme rincrescimento smettere dormire.

\item pi\'u pesante bias father/abitudine/assenzascopo

\item insofferenza incontri

\item Sono al bar a prendere il latte. Sono diffuso nell'ambiente: suoni voci luce ombra odori. Sensazione fisica anestesia sonnolenza cerchio alla testa.

\item Questa mattina vado da V\&L. Ancora: sonnolenza attesa incertezza domanda.

\end{itemize}


\subsection{workout}

\begin{itemize}

\item \keyword{coscienza natura}: quello che voglio fare; avvicinare abitudine a quello che sar\'o.

\item esercizi ossigeno vs digestione apnea

\item di solito non sono me

\item pezzenti merdosi. accattoni. ciucciacazzi. troie.

\item lottare insicurezza sonnolenza lentezza debolezza

\item fare 3 cose importanti (bici risc lettura)

\item Voglio ricordarmi il perch\'e

\item priorit\'a me vs nascondere avrei dovuto

\item Domattina mi sveglio alle 6/7/8

\item ritmo ginnastica-tono-rilassare espressione

\item non pensare il sonno fatica

\item raccontarmi ci\'o che dovrei fare vs svegliarmi non essere assorbito dal mio sonno

\item workout \keyword{sensazione sonno}: interessi obiettivi indipendenza.

\end{itemize}

\subsection{Micro-gesti-me 2 incontri}

\begin{itemize}

\item cambiamento stato d'animo ascolto: ascolto radio radicale, ascolto vergin, ascolto mything (ansia racconto prime esperienze: bertellibenelli), (rabbia-lenta), (freddo sonnocerco a-fatica).

\item \keyword{stato d'animo} insicurezza incertezza: non so cosa voglio?

\end{itemize}


\section{D(aily)D(iary)}

\begin{itemize}

\item Febbraio17

\item \DTMsavedate{batterypannocchia}{2017-02-08}\DTMusedate{batterypannocchia}
mi sono svegliato rel presto: troppo tardi per bike e decido di puntare sulla batteria in garanzia, cio\'e V\&L. (Solita sonnolenza stanchezza fare cose strizzato).

\DTMdisplaytime{12}{05}: posare zaino lavarsi sistemare cose bere caf\'e: azioni strizzate. Nessuna urgenza.

\DTMdisplaytime{15}{05}: birra/rabbia/memoriacoazione: rabbia impotente.

\DTMdisplaytime{16}{35}:certosino tesi.

\DTMdisplaytime{18}{05}: rumorevoci/blackout

\DTMdisplaytime{19}{55}: ricerca sistematica che continuer\'o; ricerca=coazione.

\DTMdisplaytime{20}{05}: mi preparo per esercizi. (pensiero fatica. spreco tempo interno narrazione ridere)

\DTMdisplaytime{20}{35} Esercizi. (Perdita cognizione tempo. Pensiero fatica vs determinazione obiettivo)

\DTMdisplaytime{21}{30}. chiamo casa. Non seguo linea chiara.

\DTMdisplaytime{21}{45}: doccia. (Quello che far\'o se mi si rizza. Previsioni inutili: perdita tempo interno. Esternazioni libere stato d'animo.)

\DTMdisplaytime{22}{55}: Cena. (Mi confondo con le cose. Stato d'animo proiettato)

\item \DTMsavedate{correzionetesi}{2017-02-09}\DTMusedate{correzionetesi}.  \DTMdisplaytime{08}{45} \'e tardi ma non cos\'i tardi: faccio giusto in tempo a farmi una sega.(stare in abitudine)

\DTMdisplaytime{10}{55} sono arrivato al bar: ho evitato di fare bici riscaldamento e rappels/pensare; il freddo e il sonno.

\DTMdisplaytime{12}{20}: ''finire rotazione'': sonno-mettere insieme simboli.

\DTMdisplaytime{16}{00}: vado da scilla. insicurezza pre: obiettivo rassicurazione/pensi per me. Rossore agitazione post.

\DTMdisplaytime{18}{00}: Sonno improcrastinabile.

\DTMdisplaytime{20}{00}: con la nuova corda si salta peggio

\item \DTMsavedate{meccanici}{2017-02-10}\DTMusedate{meccanici}

\DTMdisplaytime{09}{10}: che sonno agitato

\DTMdisplaytime{11}{00}: lascio la macchina a V\&L

\DTMdisplaytime{19}{00}: scopro le armoniche sferiche

\DTMdisplaytime{19}{50}: cambiamento stato d'animo spettatori ginnastica (vedi bucce)

\item \DTMsavedate{serradoubled}{2017-02-11}\DTMusedate{serradoubled}

\DTMdisplaytime{09}{50}: sveglia perch\'e mi sono ri-addormentato

\DTMdisplaytime{12}{10}: bike 1:26 h

\DTMdisplaytime{15}{36}: caf\'e

\item \DTMsavedate{strangefeeling}{2017-02-12}\DTMusedate{strangefeeling}.
Domenica sensazione strana dopo cioccolato.

\DTMsavedate{lezioni}{2017-02-13}\DTMusedate{lezioni}. \keyword{Sensazione/incapacit\'a voce-discorso}.

\item \DTMsavedate{postD}{2017-02-14}\DTMusedate{postD}: \keyword{agitazione}, ricerca sostegno.

\item \DTMsavedate{tempoperso}{2017-02-15}\DTMusedate{tempoperso}. Scrivere indottuzione esterna senza costruire obiettivo/strategia me.

\item \DTMsavedate{domandaviviani}{2017-02-17}\DTMusedate{domandaviviani}. \DTMdisplaytime{07}{36}:Piove non ci vado. \DTMdisplaytime{10}{36}: cos'\'e? alzo il cell. \DTMdisplaytime{16}{00}: domanda/teatro -> incertezza loquor, sensazione imbarazzo-tensione-costrizione.

\item \DTMsavedate{cioccvscafe}{2017-02-18}\DTMusedate{cioccvscafe}. \DTMdisplaytime{09}{30}: riscaldamento vs bike. Cosa cazzo ho fatto fino alle \DTMdisplaytime{13}{20}: Pulp, interazione madre mi spinge verso il sonno. \DTMdisplaytime{13}{20}: bike,sforzo concentrazione presente, pensiero \keyword{fatica-finire}

\item \DTMsavedate{blinder}{2017-02-27}\DTMusedate{blinder}. sveglia 9:00 pensiero abitudine mattina arrivare posto dove ho lasciato/aspettato che uccidessero mia madre. ancora fino prima di pranzo tranquilla ''attesa''. pranzo ok. ricerca perdere tempo stato d'animo un po' cos\'i dopo birretta. banana birra-pizza: freddo+birra crde vocali; mentre mangio guardo gli altri intorno.

\item Marzo

\item \DTMsavedate{vogliodormire}{2017-03-03}\DTMusedate{vogliodormire}. mi riaddormento e sveglio tardi. Voglia di ripetere abitudine. domanda degl'innocenti cerco sempre controllare angoscia. ''Goduria aula P vuota''. Mentre fado a fare workout comincia la \keyword{narrazione ilare}; al \keyword{massimo sforzo} non riesco a concentrarmi.

\item \DTMsavedate{allesei}{2017-03-04}\DTMusedate{allesei}. Mi sono addormentato tardi e ora non ho pi\'u sonno mi alzo. Cambio starter: \keyword{dimentico} i miei \keyword{interessi} e il mio obiettivo \\keyword{teatro}. Pacinotti studio fino a cena. Trazioni. Sensazione \keyword{resto da solo}.

\item \DTMsavedate{Svenirestomaco}{2017-03-05}\DTMusedate{Svenirestomaco}. Mi sono svegliato verso le 8:00 abbastanza bene. Ho fatto doccia: latte freddo, attesa pagare, vuoto. La giornata \'e precipitata quando ho scoperto sotto la \keyword{pioggia} che c'era assemblea: la pioggia \'e continuata e non ho fato ginnastica. Sensazione domanda e ridomanda: \keyword{distacco da se} stesso rivedersi da altrui prospettiva

\item \DTMsavedate{zonaconvettiva}{2017-03-06}\DTMusedate{zonaconvettiva}. le \keyword{parole} sono un problema le \keyword{azioni} il futuro ... per\'o quando perdo le parole divento \keyword{confuso}, \keyword{lento}, \keyword{insicuro}, \keyword{impacciato}, \keyword{debole}.

\item \DTMsavedate{bikesonno}{2017-03-07}\DTMusedate{bikesonno}. Mi sveglio verso le 5:40, mi riaddormento pi\'u tardi e verso le 7:30 mi sveglio con stato d'animo \keyword{annullato}. Colazione, preparazione bike con lentezza. \keyword{Workout bike}: pulirsi la mente dalla distrazione-voci (vedi \keyword{workout punchbag}: pensiero lento ricerca stimolo oppure \keyword{stimolo rabbia} ). Paolicchi: \keyword{loquor-impulso riflettere} \keyword{riflettersi}. \keyword{Impulso ingozzarsi}.

\item \DTMsavedate{spentosveglia}{2017-03-08}\DTMusedate{spentosveglia}. Mi sveglio nella classica situazione del dovrei si aspetterebbe sarebbe giusto chiedessi alla polizia demaniale: lo stato d'animo fratello mi ha preso dopo la seconda serie di trazioni (dialogo immaginario minaccie); \keyword{pensiero contadino}. Inizio a studiare a 12:20 e verso le 13:40 mi addormento. Compro banane-birra (\keyword{trappola-rabbiamemoria} via corridoni). verso le 16 sega in bagno: \keyword{fica angoscia}-\keyword{venire svenire}.

A cena entro nello stato d'animo \keyword{tutto \'e bene} come potrei rinunciare al bordatino \keyword{interazione interlocutore}.

(Incontro morettina parcheggi luther king)

\item \DTMsavedate{stanchezzailare}{2017-03-09}\DTMusedate{stanchezzailare}. Sveglia al solito 7:40, music, poco riscaldamento, reazioni interesse sensazione \keyword{oziosa ottusit\'a} (impulso fluentezza risposta domanda spostamento lezione). problema interiorizzare \keyword{ritmo}. Pranzo cous cous cavoli lessi e insalata e yougurt. Lezione stellare tendenza \keyword{preoccupaziopne gesti}. Pomeriggio distratto: \keyword{libido} vs \keyword{cercare macchinico}. Workout: un po' di consapevolezza determinazione stato d'animo \keyword{situazione}; condizione \keyword{stanchezza ilare}.

\item \DTMsavedate{blackpanther}{2017-03-10}\DTMusedate{blackpanther}.

spengo la sveglia. faccio workout sveglia con calma e arrivo in ritardo per scilla. \keyword{cerchio testa caf\'e}. Continuo a cercare fra gli articoli uno che descriva il power spectrum dei modi p: splitting rotazione.

Pranzo: insicurezza ricerca-paura confronto.

Dopo attacco allergia inizio ricerca ''Black panther'' - \keyword{stato d'animo colpevole}; \keyword{libido} opposto teatro: la ragazza \'e passabile, sono in camera da letto, l'atmosfera \'e rilassante; \keyword{faccio quello che vuoi}.

\item \DTMsavedate{housefatigue}{2017-03-11}\DTMusedate{housefatigue}. \keyword{lontananza workout}-\keyword{lontananza possibilit\'a}. impulso fare-andare senza intensit\'a: posso trovare intensit\'a? fare ci\'o di cui \keyword{ho bisogno??}
\keyword{birra-insicurezza-costrizione-sonno}. Trazioni \keyword{sto bene}. Cena si \keyword{adagia sulla noia}

\item \DTMsavedate{castelnuovotrq}{2017-03-12}\DTMusedate{castelnuovotrq}. Mi sveglio 8:00 circa colazione (non ho fame: \keyword{impulso saziarsi}). Faccio preparativi con certa efficienza e parto verso le 11:10. Cosa mi ricordo? pedalo meccanicamente mi deconcentro da quello che faccio per parlare/sollazzarmi con interlocutore immaginario. \keyword{Assorbito dalla fatica} non riesco a pensare (vedi pensare vs pensare-voce).

Ruffolo: relazione babbo: \keyword{dipendenza} (vedi \keyword{agnese}).
Cena: \keyword{bulimica}, \keyword{svenire} mentre guardo Letizzetto: \keyword{affogare mangiando} il mango.

\item \DTMsavedate{mcelettrica}{2017-03-13}\DTMusedate{mcelettrica}. Mi sveglio alla peruzza verso le 8:00: \keyword{distanza pensiero}-\keyword{essere per colazione}. Ho dormito male. Decido di andare dall'elettricista per le prese dopo pranzo; non faccio addAssoult. Birra-pranzo: assenza ritmo-indulgere nel tepore; \keyword{ci\'o} mi uno stato d'animo (\keyword{Impulso}) senza \keyword{ferocia-ritmo}.

\keyword{Sottofondo}: stato d'animo \keyword{narrazione}-\keyword{guardare} vs stato d'animo \keyword{interazione}.

ELettricista: \keyword{soggezione}-\keyword{angoscia interazione}: \keyword{chiedere aspettare bisogno} vs \keyword{?! me teatro}.

Mi sono addormentato andando in \keyword{coma}.

\item \DTMsavedate{mammaattacco}{2017-03-14}\DTMusedate{mammaattacco}. mi sveglio con calma. faccio esercizi dopo colazione: finisco alle 12:00. Cerco \keyword{qualche articolo}. Faccio pranzo dormo fino alle 16:30 prendo caf\'e; cerco qualcosa ancora e vado a fare trazioni: impulso \keyword{scontro} senza obiettivo.

\item \DTMsavedate{nomorningbike}{2017-03-15}\DTMusedate{nomorningbike}. Ieri mattina mi sono svegliato verso le 8:30 senza obiettivo. workout gymn: dopo colazione riscaldamento prima di cena addominali (sensazione svenimentoverso la fine durante mountain climbing svenire debolezza pressione alta/bassa). Siena-Pisa: sonnolenza mentre ascolto \keyword{frank zappa}: \keyword{contemplazione-riconoscere}. Seguo il \keyword{nonpensiero} di sdraiarmi fra i sedili.

\item \DTMsavedate{fourierbi}{2017-03-16}\DTMusedate{fourierbi}. Mi sveglio alle 7:00 spengo la sveglia senza pensare e poi alle 8:30. \keyword{priorit\'a abitudine}: arrivare, ascoltare, lavarsi il viso, prendere caf\'e; \keyword{ascoltare seguire Paolicchi}. Scrivo qualcosa alla lavagna: ''direzione di propagazione dei modi''.
Lezione degl'innocenti: \keyword{emozioni sensazioni indotte}.
Spreco molto tempo a \keyword{fantasticare} su quello che trovo.
Sonno/stato d'animo sensazione post-sonno.
Workout/\keyword{fase stato d'animo assassino}: paura/considerazioni.

Mensa: controllo la bicicletta: incontro signora-risposta fraintenduta tagliente-agitazione-\keyword{considerazioni sul farlo}.

\item \DTMsavedate{anheavym}{2017-03-17}\DTMusedate{anheavym}. Sveglia 9:00. Non faccio riscaldamento: sensazione stanchezza mi accompagna tutta la giornata. Giornata caratterizzata da \keyword{grande ascolto}. Faccio fatica in concentrazione workout.

La debolezza si concretizza nella contusione del polso: in parte mi \'e scivolata la bicicletta prima di saltare.

\item \DTMsavedate{bikeweaknessprepra}{2017-03-18}\DTMusedate{bikeweaknessprepra}. Sveglia 7:50, \keyword{pensiero dipendente}, \keyword{pensiero bisognoso}. Un po' di riscaldamento fino al L-sit: bike prima parte sotto soglia, sforzo per superare, seconda parte quasi incoscente. Scelgo di \keyword{perder tempo}. Guardare \keyword{passera di fronte}-\keyword{effetto specchio}. Non posso rimandare analisi \keyword{convenienza soddisfazione}.

\item \DTMsavedate{pikeintenso}{2017-03-19}\DTMusedate{pikeintenso}. Mi sveglio presto senza sonno ma mi riaddormento vedi perdita \keyword{tempo interno} durante il giorno. 

Workout addominali-latte tiepido doccia tiepida: no problem svenimento dopo caf\'e. Pomkeriggio lento come mattina solo pieno di \keyword{abitudine-coazione}. Workout pike compression: \keyword{non c'ho voglia as stimolo in s\'e} (promemoria); pike compression intensit\'a determinazione memoria situazione. Birra-pizza-sonno-agitazione.

\item \DTMsavedate{devofinire}{2017-03-20}\DTMusedate{devofinire}. Mi addormento in machina sistemo tenda e quando mi sdraio ho attacco \keyword{agitazione}. Mi sveglio spengo sveglia e mi risveglio alle 8:00. Stato d'animo: \keyword{orizzonte lezione}.
A lezione non riesco a mantenermi su di me. Trovo qualcosa di interessante ma \keyword{ho fame}. 

Pomeriggio: incoscenza->abitudine->sonno.

\keyword{Mal di testa} post sollevamento bike.

\item \DTMsavedate{scillatesina}{2017-03-21}\DTMusedate{scillatesina}. 

Mi sveglio verso le 8:00 faccio una sega e non ho voglia di andare in bike: perdo tempo in giustificazioni.

Workout e poi mattina senza problemi.

Paolicchi: ''salute'' - ascoltare - stallo.

Degl'innocenti - \keyword{agitazione} incontro. Stato d'animo angoscia-attesa saluto.

WOrkout: tessera coop e pike compression. Difficolt\'a mantenere concentrazione-pensiero; sensazione ricordo vista senza occhiali: mi ricordo.

\item \DTMsavedate{bugiaindi}{2017-03-22}\DTMusedate{bugiaindi}.

Sveglia colazione preparativi pensiero parole: dove \'e concentrazione? Qule obiettivo?  \keyword{fatica-soddisfazione}?! Pensiero lezione: ritardo.

Angoscia interlocutore uscita.

Studio: \keyword{auto-compiacimento} mancanza \keyword{ferocia}.

Rimorso di non aver fatto doccia; telefono babbo: ruffolo - quando ti laurei?

\item \DTMsavedate{sociocoop}{2017-03-23}\DTMusedate{sociocoop}. Stanotte mi sono svegliato in preda al caldo. Mi sveglio dopo che la sveglia ha smesso 7:50.

Stato d'animo con cui segui scilla: \keyword{non ricordo} - cerco di capire cosa vuol dire statistica $\chi^2$ con 2 dof - angoscia wikioedia statistica.

Ho perso l'\keyword{obiettivo} sono guidato dall'\keyword{abitudine}-\keyword{programmazione-thingies-as-life}.

\item \DTMsavedate{altraimpotente}{2017-03-24}\DTMusedate{altraimpotente}.

Mi sono svegliato verso le sei voglia di pisciare; poi dopo sveglia sonno tentativo pensare a fatica riesco - workout dilaga narrazione ilare - stato d'animo \keyword{nuvole} (vedi \nameref{wdesc}).

''Distrazione'' -> loquor-sonno-astenia.

Workout pike: lotta \keyword{indipendenza}-\keyword{abitudine}; \keyword{impotenza}-\keyword{progettualit\'a}.

\item \DTMsavedate{weaknesspostw}{2017-03-25}\DTMusedate{weaknesspostw}.

Stimolo contro sonnolenza effimero: mi addormento prima di montare la tenda: dormo fino alle 9:00. Workout rappels workout bike. Obiettivo \keyword{ripetere abitudine}: caf\'e carote etc. prima di pranzo.

Primo pomeriggio nello stanzino caf\'e al Paci: confusione ascoltare \keyword{rabbia}.

Primo utilizzo carta socio unifi: angoscia-\keyword{ridursi coazione}.

Coscenza \sout{rabbia barcollante} vs \keyword{possibilit\'a}.

Angoscia orgia - angoscia interazione interlocutore (avvertire di chiudere la porta) - \keyword{nervosismo-nevrotico}-chiususra.

Lotta osservarmi come dall'esterno (me in-se) \keyword{impulso commozione}.

Stare al gioco prendendo la parte peggiore.

\item \DTMsavedate{jetlagsunday}{2017-03-26}\DTMusedate{jetlagsunday}.

Mi sveglio tardi (ora nuova) - coltivare considerazione quasi mai sono me - colazione workout \keyword{fatica} mancanza intensit\'a.

A pranzo mangio a bestia mi sento male dopo il caf\'e e prima mi sento gonfio - rigurgito acido.

Pomeriggio senza ferocia a combattere gonfiore e sonno e caldo.

Trazioni: dov'\'e la ferocia?: ...

Sensazione: angoscia dopo aver guardato il ragazzo al tavolo.

\item \DTMsavedate{dubbionormalizzazione}{2017-03-27}\DTMusedate{dubbionormalizzazione}.

Monto la tenda verso le tre: fermo \keyword{caramba} sensazione \keyword{vocina supplichevole-stanca}.

Mi sveglio alle 8:20: arrivo in ritardo cercando \keyword{indipendenza}.

\keyword{Non mi ricordo} in particolare la sensazione impulso-ridere, il sonno verso le 18:00 e quante volte mi sia chiesto dov'\'e la ferocia,

Parlare post-workout e doccia: \keyword{non riesco a scandire} col ''minimarchettaro''; a mensa cerco coscenza sensazioni.

\item \DTMsavedate{obiettivoab}{2017-03-28}\DTMusedate{obiettivoab}. Mi sono addormentato in macchina sulle banane (\keyword{addormentato sulle banane}). Mi sono svegliato alle 9:40. Pensiero a come ho detto buonagiornata. Ancora pensiero a come ho detto buona giornata.

Paolicchi pensiero seguire.

LNAWE: angoscia agitazione.

Per oggi basta, dopo lezione degl'innocenti, lascio zaino: pensiero autonarrazione ilare (vedi origine).

\item \DTMsavedate{stanchezzasfigata}{2017-03-29}\DTMusedate{stanchezzasfigata}.

Sveglia giusto in tempo per fare anche 40 min di workout; Non-stato d'animo passivo diventa memoria-abitudine: dipendenza-auto narrazione ilare.

Stanchezza studio-sollazzamento perdita tempo per aver finalmente capito: \keyword{ah, ho capito!!}.

\keyword{caduta} bike: autonarrazione esterno ancora; test workout freddo-congestione.

\item \DTMsavedate{nuvolebcfrq}{2017-03-30}\DTMusedate{nuvolebcfrq}.

Mi sveglio mi sveglio e alla fine tardi e arrivo alle 9:45: tenda-studio stato d'animo \keyword{sono in ritardo}.

Il teatro laurea influisce ancora sulla stato d'animo. Sono impreparato alla ferocia.

Mi compiaccio della sicurezza con la fruttivendola e il dipendente coop.

Workout con disperados: stato d'animo - \keyword{io assente}.

Angoscia telefonata - interazione babbo - vincere facile - gratificazione (vedi auto compiacimento)

Doccia - Finale torno calcetto - doccia fredda.

Birra - pizza - mangiare: stato d'animo frastornato, confuso, dipendente, impreparato.

\item \DTMsavedate{qualeprogetto}{2017-03-31}\DTMusedate{qualeprogetto}.

Sulla sveglia non mi ricordo. ..

Il mistero delle aule chiuse: decido di andare dalla Marchitiello.

Attesa -  insicurezza di dimenticarsi qualcosa sul momento: obiettivo vs dipendenza.

Panico quando devo descrivere le sensazioni di malessere \keyword{dipendenza da interlocutore}; sensazioni fisiche: \keyword{gola stretta}, \keyword{cerchio alla testa}; stato d'animo: \keyword{dipendenza}, \keyword{impulso fuga}-\keyword{panico controllato}.

loquor: \keyword{discorsi confusi}.

Intanto venga luned\'i - questo luned\'i sono a Siena - tutti i luned\'i \'e a Siena? - Stato d'animo: non contrastare interlocutore.

Non ricordo con quale stato d'animo sia tornato a eigenlab - agitazione vergogna \keyword{perdo vista me}.

Stato d'animo post pranzo: \keyword{buon egoista} - vedi insicurezza annuncio interpretazione miei gesti.

Penso se prenotare qualche esame: stato d'animo \keyword{vuoto dentro}.

Eccitazione partenza diventa sonno-stanchezza durante il tragitto: alla peruzza \keyword{seguo la stanchenza}.

\item Aprile

\item \DTMsavedate{randomprocess}{2017-04-1}\DTMusedate{randomprocess}.

random process: faccio delle cose spinto dall'impulso dell'abitudine cio\'e senza coscenza di ci\'o che ho bisogno ed esposto alle interazioni (dipendenza).

Sveglia attesa-dipendenza: \keyword{cos'altro se non dormire?}

e guardo un film con protagonista un avventista del settimo giorno fino alle 17:00.

Ho fretta di andare alla conad; rinuncio con rimpianto a tornare indietro per gli interruttori.

Cerco di far emergere la \keyword{dualit\'a tra l'abitudine e la coscenza}.

Arrivo peruzza: se non hai niente da dirmi vado a fare la presentazione - sistemo le cose con \keyword{stanchezza} e penso a Addominal assoult

\item \DTMsavedate{pigraincodom}{2017-04-2}\DTMusedate{pigraincodom}.

Ho preso il caf\'e: mi addormento verso le 2: \keyword{tempo interno}, non faccio niente che mi serva.

Mi sveglio tardi babbo \'e gi\'a arrivato: \keyword{solita mattina} (workout descrizione). Faccio workout senza \keyword{intenzione}.

Inizio a rivedere la \keyword{tesi} ...

Pranzo da solo con broccoli e birra, noci rape e rape lesse e cioccolata ritorna babbo: andiamo a ruffolo a farlo sentire soddisfatto per il bel lavoro.

A casa verso le 18: perdo tempo in lavoretti (as \keyword{concetto}).

Trazioni-cena e vado a letto.

\item \DTMsavedate{bikemangiaresvenire}{2017-04-3}\DTMusedate{bikemangiaresvenire}.

Mi addormento verso mezzanotte dopo trazioni, cena (juve-napoli), crazy annie

Mi sveglio e \keyword{ri-sveglio} tardi 8:30, colazione- \keyword{non ricordo} come perdevo tempo.

Bike: \keyword{indecisione} (pigrizia vs nitidezza) regolazione manopole freno.

Dopo 2 ore ho bisogno di mangiare - torna a casa ma da -10km non riesco pi\'u a pensare  che a quando smento.

Pranzo: banana rape, pasta coi pomodori, olive, birra, noci, cioccolata.

Mi riposo fino alle 16:20 e mi preparo per perla. Cambio gomme e convergenza: \keyword{attesa-nervosismo}, \keyword{insicurezza-agitazione}.

Malessere: mal di testa, diventa pi\'u forte se faccio sforzo (inizia tutto da quando ho portato le gomme in garage: 5kg per braccio - affanno svenire palpitazioni cuore in gola) - malessere continua quando porto le cosa in casa mentre faccio cena peggiora e svenimento mal di testa continua finch\'e non mi sdraio.

\item \DTMsavedate{concentrazionepriorita}{2017-04-04}\DTMusedate{concentrazionepriorita}.

Mattina post-stanchezza bike non mi sento pesante: TV (impulso), naturale perdere tempo; mi metto a ''studiare'' alle 10:20 - sensazione distrazione/sonnolenza \keyword{auto-compiacimento/auto-narrazione}; di umore giusto per workout addominal. Pranzo-caf\'e-abitudine: mi rimetto a studiare alle 17:00. Aspetto cena: non sono in vena di fare workout. Dopo-cena: cioccolata aria, studio auto-compiacimento; memoria sensazione \keyword{ingabbiato}, immemore di ci\'o che mi serve.

\item \DTMsavedate{pamtv}{2017-04-05}\DTMusedate{pamtv}.

\keyword{sveglia-abitudine}: finire in tempo le cose per fare ginnastica e andare alla PAM

codendosi colazione pranzo - cena di fretta per andare alla PAM - 

\item \DTMsavedate{nottefreddoagitazione}{2017-04-06}\DTMusedate{nottefreddoagitazione}.

Mi sono addormentato \keyword{sul freno a mano}; ho montato la tenda e ho avuto \keyword{agitazione}.

Sveglia tardi - quale stimolo?

Jeremy-Paolicchi sbadigliante-Alessio?

Chiamo agnese - insicurezza freddezza-non so recitare stati d'animo

\item \DTMsavedate{passatomammaspremuta}{2017-04-07}\DTMusedate{passatomammaspremuta}.

Mi sveglio alle 7:20 senza sveglia.

Stato d'animo-auto compiacimento: scilla velocit\'a del suono.

Stato d'animo: \keyword{rabbia claustrofobica}-ragazza che si sposta.

Stato d'animo: \keyword{velleitario} - fatica workout.

Dopo cena debolezza confusione.

\item \DTMsavedate{senzacafepomeriggio}{2017-04-08}\DTMusedate{senzacafepomeriggio}.

Mi sveglio tardi stanchezza-apnea post colazione: workout ma senza concentrazione su obiettivo - coscenza se-ritmo.

Pacinotti-negro: \keyword{indecisione posizione}.

workout ferocia?

Doccia distrazione pensiero parola impulso - mi asciugo ho fame/sono stanco compro birra ed ho labbra legnose - soprattutto stanchezza/sonnolenza - attesa turno - voce parole a rientrare.

\item \DTMsavedate{ultimocafepomeriggio}{2017-04-09}\DTMusedate{ultimocafepomeriggio}.

Mattina abitudine->impulsi lentezza-sopravvivenza..

Sensazione matina senza caf\'e - Caf\'e lungo exploit con dartagnan: pomeriggio agitato: \keyword{dispersione impulsi} - \keyword{non riesco a finire workout} pike-addominali.

\item \DTMsavedate{possibilitaprogetto}{2017-04-10}\DTMusedate{possibilitaprogetto}.

Mi sveglio alle nove: 6:05 ci penso. Ricerca diffusione: trasporto senza logica.

Workout: necessit\'a workout ferocia - interazioni-corpi/dominio-intenzione

\item \DTMsavedate{comedecidere}{2017-04-11}\DTMusedate{comedecidere}.

\keyword{Angoscia domanda}-stato d'animo\keyword{nuvola}: cosa mi ricordo? Cosa stavo facendo? Come posso \keyword{ricordare per descrivere}?

Pensare possibilit\'a combattimento-fuga-distruzione.

Non mi concentro, trovo qualcosa sulla diuffusione, poi vado a.pranzo, dopo alessio penso alla luminosit\'a exp vs Bahcall.

Workout-auto narrazione-insicurezza-distrazione discorsi altrui.

\item \DTMsavedate{stanchezzaattesacassa}{2017-04-12}\DTMusedate{stanchezzaattesacassa}.

Provo a farmi passare la sonnolenza respirando pi\'u rapidamente ... la camera non regge passo da decathlon e mi sbrigo per mensa.

Stanchezza-debolezza post doccia, malessere sonno inevitabile post cena.

\item \DTMsavedate{incoscenzasonnolenza}{2017-04-13}\DTMusedate{incoscenzasonnolenza}.

Mi sveglio tardi, faccio le cose \keyword{per obbligo}.

Euforia-benessere macchina, impazzienza di prendere il caf\'e prima di pranzo
Memo: \keyword{caf\'e-bike}: prima e dopo pranzo: distrazione agitazione-angoscia relazione, sonnolenza.

\item \DTMsavedate{animoapersonale}{2017-04-14}\DTMusedate{animoapersonale}.

Una tipica mattina in cui non so perch\'e svegliarmi: workout solito.

Mi godo la mattina: \keyword{dispiacere nel non perdere altro tempo}.

Incontri: impossibile continuare a perdere tempo - pensieri parole.

Autostrada cantare ''Troggs - Little girl'' senza emozione solo con passione, poi mi prende una sensazione di sonnolenza.

Cena alla peruzza: birra vs cafe - sonno vs disbrigo macchinico

\item \DTMsavedate{esemplaredelpassato}{2017-04-15}\DTMusedate{esemplaredelpassato}.

Mattina - mal di stomaco - Mangiare per mandare gi\'u

workout a met\'a-Pranzo-sonno

Dopo pisolo continua insicurezza gessosa: non riesco a \keyword{pensare obiettivo} con \keyword{pensiero coscente}


\item \DTMsavedate{mezzoradopo}{2017-04-16}\DTMusedate{mezzoradopo}.

Benessere (vs stanchezza, mancanza determinazione precedente) dopo workout trazioni

Insicurezza/frustrazione/premura/stato d'animo alieno incontro roberto

\item \DTMsavedate{terradimezzo}{2017-04-17}\DTMusedate{terradimezzo}.

\keyword{abitudine madre}: mondo esterno keyword{pensiero angoscia}.

ruffolo-\keyword{non ragionamento padre}: confusione sonno (di pi\'u rispetto a quando son partito: sensazione sonnolenza in macchina) impulso nuvola riflesso impulso..

cena-workout addominali: fatica \keyword{pensiero a quando \'e finita} impulso-rabbia; cena noia atmosfera uggiosa nervosa, lotta birra-noia-balbettare \sout{farselo appoggiare}.

BB4: sgozzare con taglierino e \keyword{tirare testa indietro}

\item \DTMsavedate{inconcludenterelax}{2017-04-18}\DTMusedate{inconcludenterelax}.

Sono sveglio senza pensieri: mi riaddormento fino alle 9:40.

Colazione, cazzeggio, stampa, oranzo alle 15 ... studio 18-20.

Addominal assault senza energia.

Cena: silenzio, ascolto discorsi, insicurezza - \keyword{relax abiettivo}.

\item \DTMsavedate{feliciapadre}{2017-04-19}\DTMusedate{feliciapadre}.

giornata piena di dovrei e vabb\'e

quella che un tempo avrei chiamato ''nuvole'' alla conad

debolezza/confusione prima di abdominal workout

preparativi confusi dopo cena

\item \DTMsavedate{ancorainverno}{2017-04-20}\DTMusedate{ancorainverno}.

Sveglia tardi pensando a lezione: freddo-stanco-assonnato-lento.

MAttinata: addormentato stanco; affamato: mensa.

Pomeriggio coma sonno spento

\item \DTMsavedate{svenirefebbrepike}{2017-04-21}\DTMusedate{svenirefebbrepike}.

Mi sono addormentato sul sacco. QUando \keyword{fa freddo} sono stanco: niente bike mi sono tenuto tutta la mattina (ho perso tempo fino alle 11:00 caf\'e e tempo perso; sensazione di impotenza-rabbia \'e la recherche du perdre temp) una certa sonnolenza.

A pranzo stavo per vomitare poi ho preso lo yougurt e il caf\'e: alle 16:00 inizio a studiare ma con poca efficienza: mi faccio una sega cercando di controllare lo \keyword{stimolo paternalistico} e decido di non sentirmi in colpa per non aver ritmo-studio. 

La concezione del tempo che ho perso mi ha illuminato mentre stavo arrivando a mensa: angoscia parola - mancanza parola angoscia oppure keyword{recherche du temp perd\'u}; come il tempo perso alla ricerca di perder tempo.

\item \DTMsavedate{smemoobiet}{2017-04-22}\DTMusedate{smemoobiet}.

Non mi ricordo di aver spento la sveglia (vedi memoria sentirsi svenire) - \keyword{loquor cantare}.

Studio senza ritmo. Efficienza promemoria.

\keyword{Mangiare in se.}


\item \DTMsavedate{rinuncia}{2017-04-23}\DTMusedate{rinuncia}.

Verso le dieci di mattina: proiettato verso abitudine dipendenza.

Contemplo le sensazioni passate.

Pomeriggio senza caf\'e: sonnolenza-\keyword{noia di chiedermi cosa dovrei}.

Sono rilassato.


\item \DTMsavedate{relaxebay}{2017-04-24}\DTMusedate{relaxebay}.

sveglia tardi workout senza concentrazione: \keyword{scioglimento comico}.

vuoto parlare delle vancanze della mensa

saga in cattedra - studio senza determinazione

corsa a mensa: adrenalina - mi sento bene

\item \DTMsavedate{greybehaviour}{2017-04-25}\DTMusedate{greybehaviour}.

Canto wild horses e what's good per\'o ho sonno finch\'e non ho fame, forse fino al kiwi, verso le 15.

\keyword{Non mi ricordo gli stati d'animo} ma solo le sensazioni.

Pomeriggio studio sonnolento fino agli errori nella compilazione latex.

\item \DTMsavedate{nino}{2017-04-26}\DTMusedate{nino}.

Mattina, tipo mi riaddormento, un certo workout, senza ferocia; come inizia la sensazione ''???'', sonnolenza/uggiosa, sto cercando una canzone anche se molto distratto, wild horses al semaforo - \keyword{stato d'animo-chiudo finestrino}.

Quello stato d'animo comincia quando scendo di macchina e finisce quando ci salgo: la sensazione di \keyword{panico} mentre non trovo il 248 (incontri/soggezione) a lezione \keyword{troiai a tavola}.

Pre-pranzo inconcludente: soverchiato dalla noia. Pomeriggio inconcludente, smemorato e piovoso.

Decido programma: studio vs doccia vs trazioni vs mensa.

Incontro gente teatro (sorpresa/angoscia) e nino (frastornato):
la catena di pensiero \'e \keyword{infuocata} dal ''panico''.

\item \DTMsavedate{debitosonnopioggia}{2017-04-27}\DTMusedate{debitosonnopioggia}.

stato d'animo insicuro mentre vado a vecchiano.

\keyword{Sonno arretrato}: tutto il giorno mi affligge debolezza, sonnolenza, attacchi di panico

\item \DTMsavedate{sfuggemattina}{2017-04-28}\DTMusedate{sfuggemattina}.

Qual \'e differenza tra sveglia gennaio e sveglia giugno? la mia vita?

Stato d'animo partenza da l'emporio precedenza: agitazione.

Penso a telefonare alla poggiani: cerco parole/stimolo - nell'attesa della risposta \keyword{non riesco a controllare l'angoscia}: battito-pressone-tempie.

Pranzo \keyword{empatia-soggezione} con Simone che ti guarda mentre bevi; euforia alle casse della PAM messa in crisi dalla commessa che ti evita.

Non riesco a pensare all'opportunit\'a di conseguire un obiettivo: \keyword{sguardo=intenzione paralizzata}.

Telefono padre: a cena, dolce ciao, ''hai i mezzi per comprendere'': non riesco a controllarmi perch\'e sono \keyword{incerto nell'obiettivo} (vedi nino mentre pensavo che fosse a budapest).


\item \DTMsavedate{empatia}{2017-04-29}\DTMusedate{empatia}.

Faccio workout con pensiero a obiettivo annacquato fumoso.

Prima interazione bar gabella: tensione ad \keyword{assecondare} flusso discorso/nervosismo.

CUstode pacinotti: chiudere discorso in maniera teatrale?? Non mi riesce, prevale la tensione a levarsi. 

Studio-pacinotti: \keyword{quale obiettivo??}, \keyword{memoria check}.

Interazione: rispondere senza \keyword{memoria posizione IO}

Studio-\keyword{pensiero sonno}

Cingalese che si incazza: Cosa dovrei fare: \keyword{empatia-ammaestramento}.

Sensazione malessere dopo birra-pizza-caf\'e: proposito disintossicarsi dal caf\'e.

\item \DTMsavedate{cercarequalcosa}{2017-04-30}\DTMusedate{cercarequalcosa}.

Smetto di dormire ma \keyword{esisto senza intensit\'a}. Workout: \sout{abitudine} ma senza avere uno scopo.

Searching for things (scientific) as counting thinking at what is my due.

Stato d'animo quando scopro che un tizio mi ha visto mentre ridevo da solo.
Workout pike: \keyword{heavy stomach acidity}.

Interazione birra-vettovaglie come \keyword{ricerca conferma}.

Verso le una mi addormento: prima da sveglio poi da sdraiato.


\item Maggio

\item \DTMsavedate{noloquormadre}{2017-05-01}\DTMusedate{noloquormadre}.

Cantare per \keyword{liberarsi dalle inibizioni}

\keyword{frastornquench}: pacinotti chiuso? giornata di pioggia? funzioneranno le macchinette?

\keyword{Studio animato dal non capire ma dover capire}: convezione raggio $\alpha$.

A pranzo: \keyword{interazioni per dovere}; non riesco a recitare ho \keyword{mal-essere fame}.

Penso se sia il caso di prendere un caf\'e fino alle 16.10: lo prendo come sempre.

Incertezza nel seguire una strada; tendo a fare cose guidato dagli impulsi.

Workout - presenza di ragazza con cane induce riflesso per spalancatura cancello e ininisce nella liberazione.

Telefono madre dopo workout: non riesco a recitare: vuoto - non mi viene niente (abitudine: \keyword{stimolare reazione}).

A cena sono distratto dal panico loquor indotto da amici svedesi.

\item \DTMsavedate{doloremalessere}{2017-05-02}\DTMusedate{doloremalessere}.

Mi addormento in macchina sensazione dolore; esco non riesco a stare in piedi.

Mi non sveglio tardi: \keyword{come mi posso ricordare lo scopo della vita?}

Apparizione marta: controllo stato d'animo bambagia che prende il sopravvento insieme alla stanchezza/mal essere.

Il mio pensiero non riesce a spingersi oltre la soddisfazione (pensare se sia il caso di fare workout): \keyword{ricerca soddisfazione in se}.

\item \DTMsavedate{loquordimenticare}{2017-05-03}\DTMusedate{loquordimenticare}.

Concentrato su come parlare con marta: delirio/supplica, delirio/rabbia - i discorsi che partono da ''non posso rinunciare a te'' sono inutili - il problema di cosa fare insieme e delle posizione IO -

Non mi va il caf\'e - Invaso da claustrofobia impulso fuga, ricerca aula - Agitazione perdere tempo marcucci - per fortuna i sotto intesi durano poco a parte il ciclo - pranzo distratto dal compagno di tavolo - estremizzazione confusione: guidato da abitudine non da obiettivo - workout pike non riesco a non farmi insoggettare dall'incontro con lo sguardo altrui - sonnolenza dopo doccia

\item \DTMsavedate{nonriescoapensare}{2017-05-04}\DTMusedate{nonriescoapensare}.

Come mi sono addormentato: in macchina poi nei sacchi in tenda - estrema \keyword{debolezza-confusone}- proposito di fare bike \keyword{nei fatti: mi sveglio} alle 8:20.

Impressione marco-maschio dominante- che urla ordini al pulmann vedi \keyword{esprimersi a pompini}. \keyword{IO mi nascondo in bagno}. Lo stato d'animo diventa ricerca-confusione.

Lezione dopo pranzo: spossatezza - ho incominciato a sentirmi svenire dopo aver fatto il salto con la bicicletta.

A cena sono paralizzato dalla scelta fra insalata/insalatona.

''Per quando non riesco a pensare'': \keyword{sentire} quando non riesco a pensare.

\item \DTMsavedate{spossatezzameriggio}{2017-05-05}\DTMusedate{spossatezzameriggio}.

ripetizione: non ho la forza di montare la tenda-non ho la forza di andare in bici.

Aspetto che degl'innocenti vada via in maniera confusa - tempo per alzarsi - chiusura aule: \keyword{teatro banale} senza obiettivo concreto.

Pranzo presto: due insalate e patate - calde.

Sensazione intorpidimento dopo caf\'e: non penso alla poggiani - loquor.

Tragitto in macchina anestetizzato - non ho prontezza sono debole.

Dipendenza-insoferenza dibattiti politici.

\item \DTMsavedate{balbuziente}{2017-05-06}\DTMusedate{balbuziente}.

Chi sono? Cosa mi interessa? - \keyword{continuare a dormire}.

Colazione davanti al computer: dopo pasto ho voglia di perder tempo.

Studio poco e superficialmente e metto a sistemare i panni: quale stato d'animo mi comanda quando mi metto a ripegare i panni?

Pranzo-perdo tempo con lo scanner.

Conad-fretta di levarsi di torno, ma quanto tempo perdo in-se?

Ruffolo coazione \keyword{loquor-impulso-menefreghismo}.

\item \DTMsavedate{recherche}{2017-05-07}\DTMusedate{recherche}.

Studio random - workout prima di pranzo (mancanza di ferocia-determinazione) - a pranzo forte malessere (sentirsi svenire) mangiando pasta con nduia e birra sembra che l'acqua si risolutiva.

Pomeriggio stanco passato tra cose da tagliare e sonno. Faccio trazioni: sono stanco prima di cominciare quelle da 4 - arrivo. a quelle da 5.

A cena mi concentro sul \keyword{cibo-abitudine}

\item \DTMsavedate{dimenticoperche}{2017-05-08}\DTMusedate{dimenticoperche}.

Mattina: perch\'e? - svegliarsi? cosa significa?

Stato d'animo concentrato su eos: ma in pratica?

Pranzo con studio quasi piacevole

Sonno post pranzo: mi sveglio alle 17:30 stato d'animo agitazione-confusione-rabbia senza determinazione, flash di memoria dolore (informazione - paura)

Fatica a mettersi a studiare dopo cena.

\item \DTMsavedate{pensieroperdertempo}{2017-05-09}\DTMusedate{pensieroperdertempo}.

quando mi sveglio voglio mangiare
non riesco a spengere - pubblicità 
sensazione interiorizzare narrazione altrui
ora perdo tempo
workout cosa poptrei fare per usare la rabbia in maniera feroce
workout memoria sensazioni interazioni abituali

aggressione materna sensazione-stato d'animo impossibilit\'a

\item \DTMsavedate{cecitaabitudine}{2017-05-10}\DTMusedate{cecitaabitudine}.

\keyword{non mi importa della sveglia}

pranzo alle 15 dopo workout senza ferocia.

dormo fino alle 17 - finisco diffusione e faccio la doccia: riguardare figure - fare commit - cena in fretta e bagagli in fretta - angoscia chiusura pam

mi sveglio agitato - mi riaddormento alle 6:10 - alle 8:40 l'\keyword{abitudine mi sveglia}

\item \DTMsavedate{malesseresta}{2017-05-11}\DTMusedate{malesseresta}.

Quale condizione precede questo malessere - insicurezza sonnolenza stanchezza debolezza- a pranzo riesco a non farmi prendere dalla claustrofobia.

Condizione in cui \keyword{non ho pensiero} - convalescenza dopo febbre alta.

Sensaione di insicurezza negli incroci - sensazione di inadeguatezza nelle interazioni.

\item \DTMsavedate{annegoabitudine}{2017-05-12}\DTMusedate{annegoabitudine}.

Pomeriggio pensiero?? - sonnolenza.

fatty a mensa: possibilit\'a ferocia-abitudine.

Loquor impaccio exploit 

\item \DTMsavedate{evitareperdertempo}{2017-05-13}\DTMusedate{evitareperdertempo}.

divano-sonnolenza-macchina.

Mi sveglio e risveglio.

frammenti pensiero memoria - pensiero impulso fatica: sensazioni positive scioglimento pensieri mentre pedalo - foro - \keyword{pensieri workout travolti da impulsi-abitudine}

tesi senza coscenza.

freddo-spesa-banana- cambiare copertoni- svenire pressione bassa-mi cavo un occhio con la chiave a brugola - non ricordo i dettagli: faccio leva sulla forcella per aprire lo sgancio rapido che s apre di scatto e la chiave a brugola si infila nell'incavo dell'occhio per finire sul sopracciglio

\item \DTMsavedate{bikedebolezza}{2017-05-14}\DTMusedate{bikedebolezza}.

macchina: mi sveglio alle 6.30 - monto tenda - saluto il tizio coi cani:ansia per debolezza.

workout punch that head: \keyword{usare i muscoli}

mi sveglio alle 10: incertezza; workout bike: guidato da impulsi non penso. Seconda salita debolezza-stanchezza-fame: mi sento svenire fino a pranzo - panino 6 euro panineria (resto nervosismo).

Non ho voglia di finire - perdo tempo, non penso; cerco un ca\'e: sono ritornato abitudine. Ricerca soddisfazione: birra-cena.

azione: impulso sensazione essere visto
cena-pacinotti-perdo tempo-sonno-exploit-mi addormento sul tavolo

\item \DTMsavedate{dimenticoobiettivo}{2017-05-15}\DTMusedate{dimenticoobiettivo}.

sveglia macchina colazione 6 - sveglia-sega 9.40-10.

tra la sveglia e il divano cosa \'e successo, a parte spesa, workout pranzo-cena?

mattina debolezza distrazione battito irregolare in aula F

dov\'e la ferocia?-diffusione termica

DIvano-coma - alle 4 monto la tenda vicino al camper

\item \DTMsavedate{rassicurazioneauto}{2017-05-16}\DTMusedate{rassicurazioneauto}.

stato d'animo post interazione: non riesco a concentrarmi sulla descrizione,  sono spostato sullo \keyword{stato d'animo ''gentilezza''}

rischio velocit\'a macchina abitudine: meglio determinazione a svegliarsi prima

\item \DTMsavedate{delirio}{2017-05-17}\DTMusedate{delirio}.

Non riesco a pensare: travolto da sensazioni e abitudine bias.

Doccia lentezza confusione.

Dopo la doccia non riesco a trovare una sicurezza loquor: non riesco a separarmi dall'interlocutore

\item \DTMsavedate{anonmx}{2017-05-18}\DTMusedate{anonmx}.

non ricordo festa exploit

\item \DTMsavedate{dispersione}{2017-05-19}\DTMusedate{dispersione}.

stanchezza-rilassata-palpitazioni-spasmi esofagei-mi manca la siesta-distanza me-mondo in senso paralizzante

\item \DTMsavedate{calloisolamento}{2017-05-19}\DTMusedate{calloisolamento}.

coscenza di come penso dopo essere stato isolato - da dove viene questa attenzione ai pensieri altrui?


\item \DTMsavedate{ruota}{2017-05-20}\DTMusedate{ruota}.

Ho la sensazione di andare troppo vicino al muro poi sento lo scoppio - angoscia di non riuscire ad essere efficacie - studio un po' al pacinotti - faccio workout pike: \keyword{riconosco le priorit\'a nei momenti estremi} - dopo cena e doccia (strana insoddisfazione - mangio 2 banane) \keyword{pensiero divano}

\item \DTMsavedate{ipad}{2017-05-21}\DTMusedate{ipad}.

Dormo sul divano fino a tardi - mi alzo - non guardo in faccio - mi lavo i denti - ipad rubato: panico come claustrofobia via cerboni tenda d'inverno - dettagli: agire senza pensare in cerca di aiuto \keyword{dipendenza} - \keyword{agitazione inesperienza senza determinazione}



\item \DTMsavedate{scillanonna}{2017-05-22}\DTMusedate{scillanonna}.

cerco scuse per non workout bike (tesi - gomma). Faccio workout mattina senza determinazion-ferocia-concentrazione.

Latte: saluto buanagiornata fuggendo incontro.

studio mattina: un po' di concentrazione dopo kiwi-carote.

pranzo: ho cancellato obiettivo.

programma compere-burocrazia rinviato.

\keyword{degl'innocenti}: c'\'e la portineria-stato d'animo dipendenza. Ingresso stato d'animo self-confident
! Non riesco a separare me da quello che dico, non riesco a separare interlocutore da quello che dice.

\keyword{nino}: stato d'animo agitato con paura di fare un discorso articolato

\item \DTMsavedate{attesadipendenza}{2017-05-23}\DTMusedate{attesadipendenza}.

Problema 1: \keyword{sonno-sveglia-stato d'animo dopo colazione} - esco dal bagno come anestetizzato - insicurezza interazioni.

Problema 2: \keyword{interazione ghiozzo}. Coinvolgimento immedesimazione - perdita riferimenti.

Problema 3: \keyword{malessere-reflusso}. La mela? 


\item \DTMsavedate{martaoltre}{2017-05-24}\DTMusedate{martaoltre}.

Problema 1: sveglia debolezza - obiettivo vs abitudine soddisfazione

Problema 2: cercare stimolo per azione (superare inerzia) per telefonare alla poggiani - rimando

Problema 3: incontro amore - soggezione - avr\'a visto - come potri fare?

\item \DTMsavedate{aspettaredipendenzacosa}{2017-05-25}\DTMusedate{aspettaredipendenzacosa}.

Problema 1: determinazione workout se

Problema 2: mattina demotivata

Problema 3: dopo pranzo non ho tangibile obiettivo

\item \DTMsavedate{impulsoconcitazione}{2017-05-26}\DTMusedate{impulsoconcitazione}.

Problema 1: coma-sonnolenza

Problema 2: sveglia?- non mi sveglio

Problema 3: stanchezza pomeridiana - post pranzo

Problema 4: ascolto musica come sostituto compagnia-stimolo-addolcire dolore quindi sonno

Problema 5: stanchezza induce a non fare

\item \DTMsavedate{miriposo}{2017-05-27}\DTMusedate{miriposo}.

Problema 1: sonno incoscente

Problema 2: \sout{dipendenza aiuto paura} Analisi problema

Problema 3: \sout{impulso abitudine} libert\'a obiettivo. Fare pranzo alle 16 - fare ginnastica

Problema 4: Addormentarsi mentre faccio vedere cose al babbo

\item \DTMsavedate{incertezzastallo}{2017-05-28}\DTMusedate{incertezzastallo}.

Problema 1: stanchezza-sonnolenza dopo studio.

Passa dopo workout ginnastica-attesa pranzo-solita mancanza d'aria, svenimento.

Problema 2: Lo stato d'animo abitudine-coazione non mi lascia spazio.

Problema 3: Stato d'animo -birra, sonnolenza irritazione insicurezza, balbettare.

\item \DTMsavedate{SWD}{2017-05-29}\DTMusedate{SWD}.

Problema 1: Workout portare a termine.

Problema 2: Sensazione-Stato d'animo mattina.

Problema 3: Stato d'animo \keyword{in-coscenza }

\item \DTMsavedate{introloquor}{2017-05-30}\DTMusedate{introloquor}.

Problema 1: Mattina senza obiettivo; stato d'animo fatigue.

Problema 2: Come faccio workout contro la fatica cosa penso mentre mi riposo-cosa penso mentre sono in affanno.

Problema 3: abitudine ragionamento-impotenza-frustrazione.

Problema 4: stato d'animo post-birra - confusionale

Problema 5: malessere apnea svenimento buco - workout addominali banana cena.

Problema 6: Stato d'animo impotenza-irrilevanza-dipendenza. Madre

Problema 7: Stato d'animo confusione-noia spesa conad  

\item \DTMsavedate{scadenza}{2017-05-31}\DTMusedate{scadenza}.

Mi sveglio presto mi sento rilassato/teso prendo un caf\'e di troppo dopo colazione.

Problema 1: Non organizzo i tempi

Problema 2: quando ho fretta di finire non riesco a pensare

Problema 3: Lunga-senza ritmo sessione workout: \keyword{impulso al petto}.

Problema 4: \keyword{pensiero-paura-impazienza}. La paura come nell'abbandono.

Problema 5: Stress-angoscia-incomunicabilit\'a-descrizione-memoria. \keyword{Quando mi serve un promemoria di se}.

\item Giugno

\item \DTMsavedate{senzaobiettivo}{2017-06-1}\DTMusedate{senzaobiettivo}.

Problema 1: Stanchezza - malessere - acidit\'a - nausea: workout abdass banana (aria durante).

Problema 2: Angoscia-impulso: \keyword{cosa ho sbagliato}.

Problema 3: \keyword{dimentico me}. \keyword{Sensazioni abitudine} \keyword{bisogno nel senso memoria ferocia}.

\item \DTMsavedate{gymobiettivo}{2017-06-2}\DTMusedate{gymobiettivo}.

Problema 1: stato d'animo mattina ''quando non ho impegni''

Problema 2: trovo lo stato d'animo dopo workout

Problema 3: dove sono concentrazione/memoria obiettivo

Problema 4: indecisione workout bike

Problema 5: dimentico di non invettare \keyword{intrerlocuzione-soddisfazione}

\item \DTMsavedate{daddyday}{2017-06-3}\DTMusedate{daddyday}.

Problema 1: \keyword{Impulso-insofferenza} babbo.

Problema 2: \keyword{non so cosa fare}

Problema 3: Insicurezza confronto difesa

A bit real 1: \keyword{ho bisogno di ci\'o che funziona} 

\item \DTMsavedate{pensierovoci}{2017-06-4}\DTMusedate{pensierovoci}.

Problema 1: \keyword{progetto vuoto} vs \keyword{progetto rabbia}.

Problema 2: rabbia vs \keyword{concretezza}.

Problema 3: stato d'animo interazione abitudinaria parenti: argomento discussione.

Problema 4: \keyword{impreparazione rottura abitudine}: stato d'animo abitudine vs necessit\'a.

Problema 5: Abitudine interazione babbo - Angoscia/irrealt\'a incontri

\item \DTMsavedate{proiezioneattesa}{2017-06-5}\DTMusedate{proiezioneattesa}.

Problema 1: Improvviso malessere: malditesta svenimento confusione angoscia (innescato da movimenti brusci per scacciare un'ape)

Problema 2: distrazione studio son bravo (obiettivo determinazione)

Problema 3: addormentarsi in coma. Workout dopo che mi \'e passato il mal di testa: stanchezza reflusso acidit\'a - cena con leggera stanchezza confusione mentale- mi sdraio sul divano: palpitazioni sensazione angoscia.

\item \DTMsavedate{pensieroinazione}{2017-06-6}\DTMusedate{pensieroinazione}.

Problema 1: determinazione nel fare non nell'ottenere: pensieri abdominal assoult.

Problema 2: dipendenza ascolto - ballar\'o bersani travaglio.

Problema 3: Non ho prospettiva obiettivo.

Problema 4: Condizione sonno guida - ipnotico


\item \DTMsavedate{giornotransizione}{2017-06-7}\DTMusedate{giornotransizione}.

Problema 1: unico obiettivo dormire: perch\'e?

Problema 2: Studio assecondando confusione

Problema 3: soggezione auto narrazione \keyword{incontro femmina}

Problema 4: \keyword{autonarrazione abitudine dipendenza}: 

\item \DTMsavedate{snspreco}{2017-06-8}\DTMusedate{snspreco}.

Problema 1: ricerca volti riferimento come stimolo.

Problema 2: Quando ho bisogno di descrivere la condizione sono ne sono  \keyword{soverchiato}: mattina fatica sonno.

Problema 3: Attenzione/compassione interlocutore

\item \DTMsavedate{ustionetrachea}{2017-06-9}\DTMusedate{ustionetrachea}.

Problema 1: fare cose a cazzo di cane

Problema 2: mattina

Problema 3: pranzo/abiocco

Problema 4: Pensiero impulso / relazione assecondare

\item \DTMsavedate{sabatotesicolor}{2017-06-10}\DTMusedate{sabatotesicolor}.

Problem 1: mattina

Problema 2: no ho obiettivo

Problema 1: lucidit\'a/rabbia dopo cena: non riesco a rimuovere la sensazione di paralisi/congelamento (in-esperienza)

\item \DTMsavedate{domenicatarditesi}{2017-06-11}\DTMusedate{domenicatarditesi}.

Problema 1: mattina noia

Problema 2: Studio senza obiettivo trovare

Problema 3: dimentico atteggiamento dell'abitudine - prontezza muscoli etc

Problema 4: sensazione di frustrazione se non assecondo abitudine

\item \DTMsavedate{nonhosentito}{2017-06-12}\DTMusedate{nonhosentito}.

Problema 1: Condizione sveglia/Non mi sveglio.

Problema 2: Stato d'animo ''non ho un obiettivo''

Problema 3: Interlocutore aggressivo - \keyword{gola strozzata} - \keyword{vergogna} (pensiero al pensiero riflesso)

Problema 4: Sonno verso la macchina/sonno dopo cena

Problema 5: interloquire assonnatamente/ troppo simile a mamma

\item \DTMsavedate{impulsorileggo}{2017-06-13}\DTMusedate{impulsorileggo}.

Problema 1: Attuali\'a presente

Problema 2: Non sono angosciato/Perdo tempo

\item \DTMsavedate{obiettivoconsegna}{2017-06-14}\DTMusedate{obiettivoconsegna}.

Problema 1: L'angoscia/paura non mi permette di essere

Problema 2: Pensare con focus \keyword{a parte cercare?}

Problema 4: condizione sonno - pensiero confuso impacciato - impulso-domanda a coazione

\item \DTMsavedate{comunioneimpossibile}{2017-06-15}\DTMusedate{comunioneimpossibile}.

Problema 1: Dormire in macchina/Montare la tenda

Problema 2: Abitudine a perder tempo la mattina

Problema 3: Angoscia errore giudizio risultato

Problema 4: Come trovo Obiettivo-Priorit\'a.

Problema 5: Stato d'animo desiderio relazione bambina che gioca

\item \DTMsavedate{giornoscadenza}{2017-06-16}\DTMusedate{giornoscadenza}.

Problema 1: Stati d'animo ''incoscenti''

Problema 2: meccanismo - abitudine

Problema 3: \keyword{obiettivo remoto}

Problema 4: interazione madre: specchio-impulso-noia

Problema 5: Desideri/progetti lontani da \keyword{realt\'a me}

\item \DTMsavedate{giornoassorbimento}{2017-06-17}\DTMusedate{giornoassorbimento}.

Problema 1: alla mattina sveglia prontezza vs sonno

Problema 2: Non faccio memoria rappels

Problema 3: refleci-reflexi-fantasie

Problema 4: deconcentrazione-attenzione coppia

Problema 5: workout-debito assigino: pensieri confusi, convulsi/involuti


\item \DTMsavedate{autoridere}{2017-06-18}\DTMusedate{autoridere}.

Problema 1: Sonno/malessere dopo trazioni birra pizza

Problema 2: pensare come ombra padre 

Problema 3: Non riesco a liberarmi della paura/ a concentrarmi sull'obietivo me

Problema 4: Auto ironia/auto soddisfazione

\item \DTMsavedate{provatirocinio}{2017-06-19}\DTMusedate{provatirocinio}.

Problema 1: angoscia

Problema 2: \keyword{possibilit\'a trovare parola}

Problema 3: \keyword{concentrazione espressione}

Problema 4: \keyword{Sensazione livida loquor}

\item \DTMsavedate{rilassatezzasenza}{2017-06-20}\DTMusedate{rilassatezzasenza}.

Problema 1: sveglia mattina obiettivo ritmo

Problema 2: \keyword{somiglianza padre come ostacolo}

Problema 3: loquor

Problema 4: Dualit\'a obiettivo/impegni

\item \DTMsavedate{abitudinemeccaniche}{2017-06-21}\DTMusedate{abitudinemeccaniche}.

Problema 1: \keyword{condizione dipendenza}

Problema 2: \keyword{pensiero completo}

Problema 3: \keyword{Condizione insicurezza/refleci}

\item \DTMsavedate{focusme}{2017-06-22}\DTMusedate{focusme}.

Problema 1: sveglia senza determinazione

Problema 2: Il latte freddo \'e indigesto (sensazione mattina dopo che mi son levato le cispie)

Problema 3: Angoscia verso studio innocenti

Problema 4: \keyword{dimentico me/dimentico me condizione abitudine}


\item \DTMsavedate{immersionecalura}{2017-06-23}\DTMusedate{immersionecalura}.

Problema 1: Giustifico/tollero/cerco perder tempo

Problema 2: Ricerca intenzione interlocutore riflesso

Problema 3: \keyword{innientamento-autocommozione}

Problema 4:Azione senza coscenza

\item \DTMsavedate{stancobutbike}{2017-06-24}\DTMusedate{stancobutbike}.

Problema 1: Frenesia della burocrazia

Problema 2: Ascoltare stanchezza come distrazione

Problema 3: Quale obiettivo??

\item \DTMsavedate{qualeloquorbabbo}{2017-06-25}\DTMusedate{qualeloquorbabbo}.

Problema 1: Loquor-condizione espressione babbo-agnese mangiare

Problema 2: \keyword{Dov\'e pensiero-obiettivo-me?}

Problema 3: condizione stanchezza post-bike

\item \DTMsavedate{intuizionepassato}{2017-06-26}\DTMusedate{intuizionepassato}.

Problema 1: Non farsi scudo del babbo, non aver paura di ripetere il babbo


Problema 2: Workout ginnastica in vista di un obiettivo

Problema 3: Condizione studio come abitudine/dovere

\item \DTMsavedate{energiasquagliata}{2017-06-27}\DTMusedate{energiasquagliata}.

Problema 1: Interazione fiorentina - non riesco a rispondere - vado a memoria

Problema 2: Dialogo madre-Noia-umiliazione

Problema 3: Ancora perdo tempo

\item \DTMsavedate{cafefitnessmalessere}{2017-06-28}\DTMusedate{cafefitnessmalessere}.

Problema 1: Ossesione tette M

Problema 2: Stanchezza-caldo-acidit\'a

Problema 3: sonno-noia-non ho obiettivo

Problema 4: Malessere dopo workout addominali: acidit\'a-vertigini, capogiri, sonnolenza, ...


\item \DTMsavedate{mancanzaadrenalina}{2017-06-29}\DTMusedate{mancanzaadrenalina}.


Problema 1: studio appesantito dal sonno

Problema 2: stanchezza/debolezza nell'affrontare workout

Problema 3: Angoscia interrogazione/paura autonomia

Problema 4: Rabbia/impotenza quando penso al tempo perso ad \keyword{ascoltare le puttane}

\item \DTMsavedate{coazioneinterrogazione}{2017-06-30}\DTMusedate{coazioneinterrogazione}.

Problema 1: Insicurezza Angoscia Loquor!?! - interrogazione

Problema 2: Ricerca auto-soddisfazione

Problema 3: Stato d'animo \keyword{incontri paralisi}

\item \DTMsavedate{quasivacanza}{2017-07-1}\DTMusedate{quasivacanza}.

Problema 1: Sonnolenza mattina - \keyword{dipendenza - no future} (sensazione chiodo conficcato in testa dopo latte freddo)

Problema 2: bisogno considerazione altrui

Problema 3: Pizza in piazza vettovaglie: \keyword{sensazione allucinata} \keyword{condizione specchio di chi guarda}

\item \DTMsavedate{drammatempo}{2017-07-2}\DTMusedate{drammatempo}.

Problema 1: concentrazione

Problema 2: sonno

Problema 3: prontezza recupero stato d'animo combattimento

Problema 4: prontezza recupero condizione nervosismo-insicurezza (posso vedere questo libro)

\item \DTMsavedate{ritmopensare}{2017-07-3}\DTMusedate{ritmopensare}.

Problema 1: \keyword{Pensiero circolo vizioso}

Problema 2: Mattina come buco nero

Problema 3: Malessere tipo palpitazione - angoscia - fare senza coscenza

\item \DTMsavedate{ricapire}{2017-07-4}\DTMusedate{ricapire}.

Problema 1: Non posso essere \keyword{mezzo sveglio}

Problema 2: Nervosismo femmina fidanzata/ Insicurezza

Problema 3: Abbiocco dopo pasti

\item \DTMsavedate{episodico}{2017-07-5}\DTMusedate{episodico}.

Problema 1: Incontri determinano stato d'animo

Problema 2: Angoscia/memoria/presentimento -> gola/stomaco/cuore

Problema 3: Rabbia impotente nella ricerca di rispetto

\item \DTMsavedate{nostalgianucleare}{2017-07-6}\DTMusedate{nostalgianucleare}.

Problema 1: \keyword{non so che \'e necessario realizzare}

Problema 2: \keyword{Progettare nell'abitudine}

Problema 3: Avvilimento post cena/birra

Problema 4: \keyword{I pasti mi acquietano}

\item \DTMsavedate{confusionpanic}{2017-07-7}\DTMusedate{confusionpanic}.

Problema 1: \keyword{Angoscia satura}

Problema 2: Studio sonno evito insicuro negli incontri

\item \DTMsavedate{vitacopulsiva}{2017-07-8}\DTMusedate{vitacopulsiva}.

Problema 1: Cosa succede la mattina sul serra??

Problema 2: Stato d'animo quando qualcuno mi chiede

Problema 3: Dimentico che la vita \'e breve.

Problema 4: Sonnolenza stanchezza: studio pacinotti (gi\'a stanco)- banana - birra (qui sono completamente macchinico - angosciato dalle mie sensazioni)

\item \DTMsavedate{scadenzainsicura}{2017-07-9}\DTMusedate{scadenzainsicura}.

Problema 1: incoscienza mole lavoro necessario

Problema 2: \keyword{Guidato da pensiero-noia-abitudine}

Problema 3: Panico da ultimi minuti

\item \DTMsavedate{panicogiudizio}{2017-07-10}\DTMusedate{panicogiudizio}.

Problema 1: Guidato da angoscia paura

Problema 2: \keyword{Stato d'animo giudizio}: vergogna-dimenticare-angoscia.

Problema 3: Sono in coma dopo birra+pizza: non dormire a sufficienza = ginnastica

Problema 4: \keyword{Distante da obiettivo me}

\item \DTMsavedate{numeroundici}{2017-07-11}\DTMusedate{numeroundici}.

Problema 1: Stato d'animo sveglia - latte noccioline: condizione confusa

Problema 2: stato d'animo loquor vs condizione loquor

Problema 3: \keyword{loquor as dovere/occasione persa/appuntamento}

\item \DTMsavedate{dumbpanic}{2017-07-12}\DTMusedate{dumbpanic}.

Problema 1: Passa la sveglia

Problema 2: insicurezza panico insicurezza angoscia panico

Problema 3: Il $90\%$ \'e tempo perso

\item \DTMsavedate{conseguenzestressvirus}{2017-07-13}\DTMusedate{conseguenzestressvirus}.

Problema 1: Malessere improvviso: torno alla tenda, dopo che ho preso l'acqua inizio ad avvertire una diminuzione del campo visivo dal lato sinistro e una sensazione di debolezza generale.

Cosa stavo facendo: al terzo caf\'e giornaliero erano le 4 di notte.

Durante il giorno:

La mattina dopo: ho sensazione di malessere tipo febbre e mal di testa dal lato sinistro.

\item \DTMsavedate{piangereridere}{2017-07-14}\DTMusedate{piangereridere}.

Problema 1: Angoscia/panico pre interazione-dipendenza

Problema 2: keyword{peste fantasticare}

Problema 3: Stato d'animo posso perder tempo

\item \DTMsavedate{sonnointermittente}{2017-07-15}\DTMusedate{sonnointermittente}.

Problema 1: Ho dormito mentre studiavo in tenda

Problema 2: stima tempo: revisione studio

Problema 2: panic loquor angoscia vergogna

\item \DTMsavedate{insicurezzadipendenza}{2017-07-16}\DTMusedate{insicurezzadipendenza}.

Problema 1: penso di non farcela (sabato: equazioni struttura stellare, panico-confusione)

Problema 2: Incapacit\'a ragionamento lineare

Problema 3: a cosa devo pensare quando non sto ripetendo? A ripetere

\item \DTMsavedate{barcaderiva}{2017-07-16}\DTMusedate{barcaderiva}.
(Domenica)

Problema 1: Ascoltare narrazione estranea

Problema 2: Stimolo esterno

\item \DTMsavedate{eliasburns}{2017-07-17}\DTMusedate{eliasburns}.
l

Problema 1: Ottenere risultati per mancanza d'alternativa.

Problema 2: \keyword{introittare interazioni}.

\item \DTMsavedate{dietripsa}{2017-07-18}\DTMusedate{dietripsa}.

Problema 1: \keyword{Vita come narrazione}: nel senso abitudine/impulsi/stato d'animo

Problema 2: Ho tempo da perdere

Problema 3: \keyword{Interazioni come mezzo accettazione}

\item \DTMsavedate{qualeobiettivo}{2017-07-19}\DTMusedate{qualeobiettivo}.

Problema 1: mattina \keyword{svegliarsi-non svegliarsi}

Problema 2: non mi impegno abbastanza

\item \DTMsavedate{transizioneapatica}{2017-07-20}\DTMusedate{transizioneapatica}.

Problema 1: Bike sono mancanza determinazione - Condizione confusione mal di testa parte sinistra.

Problema 2: Incontro fatica-punto difficile

Problema 3: Sonnolenza da macchina - coma - routine

Problema 4: coma dopo cena (cioccolata)-dormo sul divano

\item \DTMsavedate{malesseresonnenza}{2017-07-21}\DTMusedate{malesseresonnenza}.

Problema 1: Stanchezza mattutina

Problema 2: cercare cose - impulsi - coazione - perder tempo (\keyword{vita macchinica})

Problema 3: Ancora sonno nel pomeriggio - \keyword{senza tentativo di workout}

\item \DTMsavedate{noiastordito}{2017-07-22}\DTMusedate{noiastordito}.

Problema 1: cercare di non pensare origine: \keyword{dolore solitudine paura}

Problema 2: Condizione ricerca noia coazione: interazione commessi

Problema 3: madre vs pranzo vs workout vs spossatezza vs noia

Problema 4: studiare problema vs impulso coazione

Problema 5: adagiarsi sull'abitudine pigrizia - gentilezza regali

\item \DTMsavedate{nauseacena}{2017-07-23}\DTMusedate{nauseacena}.

Problema 1: Cercare come dovrei fare vs capire

Problema 2: Ruffolo - riattacco la corrente per lavarmi le mani, prendo l'ipad e mi dimentico di ristaccarla (\keyword{non avere fiducia negli altri} - \keyword{priorit\'a !!!})

Problema 3: vivere senza ritmo - guidato da impulsi-abitudine: fame stanchezza attesa soddisfazione prossimo pasto

Problema 4: malessere -condizione sprofondamento - incapacit\'a esprimersi: \keyword{nausea svenimento sordit\'a estraneit\'a}

\item \DTMsavedate{prepburo}{2017-07-24}\DTMusedate{prepburo}.

Problema 1: vado a letto senza un progetto per quando mi sveglio

Problema 2: angoscia telefonata RG

Problema 3: cerco di perdere ancora tempo

Problema 4: scegliere i vestiti nei panni di chi guarda

Problema 5: confusione generata dal ragazzo che descrive il prodotto

Problema 6: \keyword{malessere dopo workout}: acidit\'a nausea svenimento tosse costrizione bronchiale peggerota dal fare cena durata cira 40 min. dopo workout


\item \DTMsavedate{partesuperficiale}{2017-07-25}\DTMusedate{partesuperficiale}.

Problema 1: viaggio in macchina di notte: da solo mi addormento !!!

Problema 2: Giudicare se seguo il progetto abitudine o il progetto essere me

Problema 3: Angoscia incontri: evitare squardi impaccio insicurezza parola

Problema 4: stanchezza sonnolenza alle 19:30 - penso che potrei non fare workout perch\'e ... - mi accorgo di perder tempo e qual \'e il mio modo di pensare essere

\item \DTMsavedate{abitudinerealta}{2017-07-26}\DTMusedate{abitudinerealta}.

Problema 1: reazione alla sveglia sonno come noia birra

Problema 2: Non ho programmato le cose

Problema 3: interazione con parrucchiera determinata da impoulso risposta

Problema 4: Firenze as research of a place to rest

Problema 5: non ci vedo pi\'u dal sonno

\item \DTMsavedate{iniziobologna17}{2017-07-27}\DTMusedate{iniziobologna17}.

Problema 1: solo stimolo comprare, essere tramite azioni concrete/interazioni impulsive

Problema 2: stanchezza/confusione

Problema 3: ricerco della femmina

Problema 4: distinguere ricerca informazione/soddisfazione


\item \DTMsavedate{nointernaltime}{2017-07-28}\DTMusedate{nointernaltime}.

Problema 1: Condizione sveglia mattina \keyword{mi sono trovato addormentato}

Problema 2: Stanchezza/confusione dopo workout bike

Problema 3: Condizione con cui affronto la vecchia stronza del buffet

Problema 4: Non penso per orientarmi dopo workout trazioni

Problema 5: Affronto con stanchezza/noia la ricerca di una gelateria

Problema 6: \keyword{Non organizzo studio}

Problema 7: \keyword{Non organizzo pensieri}

\item \DTMsavedate{pancia}{2017-07-29}\DTMusedate{pancia}.

Problema 1: Oggi non ho voglia di andare in bicicletta

Problema 2: \keyword{non riuesco ad organizzare}

Problema 3: Stato d'animo cambiato da una piscina chiusa


\item \DTMsavedate{sonnostimolo}{2017-07-30}\DTMusedate{sonnostimolo}.

Problema 1: abitudine a seguire impulsi

Problema 2: Condizione post 66cl come se mi restringessi

Problema 3: Cosa sto fotografando?

Problema 4: Angoscia situazioni nuove

Problema 5: debolezza post nuoto

Problema 6: domando senza sapere cosa voglio

Problema 7: Situazione stradale non chiara e vado a dritto


\item \DTMsavedate{turinblackpanter}{2017-07-31}\DTMusedate{turinblackpanter}.

Problema 1: Viaggio in autostrada - assuefazione trivialit\'a auto discussione

Problema 2: Non ho progettato cosa fare

Problema 3: \keyword{me=impulsi auto soddisfazione}

Problema 4: la birra mi coglie impreparato ...

Problema 5: \keyword{stanchezza annoiata confusa}

Problema 6: stare con 50 euro nel limbo: angoscia per paura che non si rizzi

Problema 7: Caduta causata dal bordo della pista ciclabile: nelle cose importanti sono fortunato

\item \DTMsavedate{occhiaspettare}{2017-08-01}\DTMusedate{occhiaspettare}.

Problema 1: muoversi tanto per coazione nel tentativo di trovare un posto dove dormire

Problema 2: la mattina sono stanco e cos\'i tutto il giorno

Problema 3: non ho schema cio\'e faccio quello che mi attraversa: mangio qui

Problema 4: non mi riprendo dalla siesta/ confusione Mcdonald

Problema 5: Condizione ''frastornato'' ricerca parco colletta

Problema 6: Condizione lettura ''cosa viole da me??''

\item \DTMsavedate{circlin}{2017-08-02}\DTMusedate{circlin}.

Problema 1: Ho dormito in macchina - mi sveglio - leggo -mi viene sonno

Problema 2: Insicurezza nelle situazioni nuove

Problema 3: ansia situazione impulso

Problema 4: Dopo cena/prnazo sono in coma

\item \DTMsavedate{ritmoassente}{2017-08-03}\DTMusedate{ritmoassente}.

Problema 1: fare lo schema della giornata

Problema 2: Condizione che mi porta a ''cercare una gelateria''

Problema 3: Ho bisogno di uno schema per workout

Problema 4: Coazione vs memoria ed elasticit\'a

\item \DTMsavedate{somerest}{2017-08-04}\DTMusedate{somerest}.

Problema 1: Da dove viene questo sonno??

Problema 2: Dimentico la tensione e  il ritmo

Problema 3: Ginnastica con ragazzi al parco: \keyword{straordinariet\'a loquor}

\item \DTMsavedate{workoutrelax}{2017-08-05}\DTMusedate{workoutrelax}.

Problema 1: Mi sveglio e mi sento relativamente bene con un cerchio alla testa; faccio colazione (2 banane, grissini, 2 q di cioccolata 90\%) e mi vengono colpi di sonno.

Problema 2: L'esterno determina i miei impulsi e i miei impulsi sono i miei pensieri

Problema 3: Ho sonno quando faccio una cosa che ho scelto

Problema 4: Tosse/costrizione bronchiale: workout erba-gelato mandorla/pistacchio-birra moretti-fugaza con pasta sfoglia araba??

\item \DTMsavedate{campatoinaria}{2017-08-06}\DTMusedate{campatoinaria}.

Problema 1: dipendenza sonno

Problema 2: malessere dopo cioccolato

Problema 3: asma dopo caf\'e

Problema 4: fuga dalle realt\'a workout

Problema 6: \keyword{programma pensiero}

Problema 7: \keyword{sensazione scacco}

Poblema 8: urtare bambino con manubrio: \keyword{riconoscere interlocutore}

Problema 9: Faccio la doccia usando quelle per sciacquarsi: condizione \keyword{mi nullifico nel compiere l'atto}

\item \DTMsavedate{birraindianodistratto}{2017-08-07}\DTMusedate{birraindianodistratto}.

Problema 1: \keyword{sono in ritardo perch\'e faccio le cose senza ritmo}.

Problema 2: ricerca dell'abitudine

Problema 3: confusione delle intenzioni

Problema 4: condizione emozione ascolto ricerca acquisto

Problema 5: ricerca \keyword{confusa insicura}

Problema 6: \keyword{esprimersi confusamente}


\item \DTMsavedate{loquorgrezzo}{2017-08-08}\DTMusedate{loquorgrezzo}.

Problema 1: indeterminazione insicurezza

Problema 2: lentezza nell'elaborare informazioni

Problema 3: fare seguendo un comando vs fare seguendo un impulso

\item \DTMsavedate{fakesensation}{2017-08-09}\DTMusedate{fakesensation}.
Problema 4: non parto dall'obiettivo

Problema 5: attacco di sonno

Problema 6: \keyword{Perdere tempo in spostamento inutile}

\item \DTMsavedate{impulsosoggezione}{2017-08-09}\DTMusedate{impulsosoggezione}.

Problema 1: Questa latte è caldo e fa schifo

Problema 2: Mi hai fatto pagare 2 euro per questa schifezza?

Problema 3: La non conoscenza del francese diminuisce le distrazioni

Problema 4: \keyword{pensare il tempo me in termini di problemi impulsi}

Problema 5: Pensarmi in termini di come mi pensano gli altri

\item \DTMsavedate{aschema}{2017-08-10}\DTMusedate{aschema}.

Problema 1: Sonno/essere macchinico

Problema 2: evitare esporre bisogni

Problema 3: aria condizionata/congestione

Problema 4: pomeriggio sonno/sogno

Problema 6: interiorizzare determinazione di salto corda

Problema 7: \keyword{Cercare limitandosi ai sensi}

\item \DTMsavedate{abitudinepossibilita}{2017-08-11}\DTMusedate{abitudinepossibilita}.

Problema 1: Divento sonno

Problema 2: Cercare le cose di cui ho bisogno a caso

Problema 3: loquor stato d'animo incontri

Problema 4: decisione determinata dal \keyword{istante}

Problema 5: Condizione latte-sollevamento bike-sole

Problema 6: Seguire impulsi \keyword{senza coscenza}

Problema 7: Quando faccio lo schema??

Problema 8: \keyword{perch\'e workout?}

Problema 9: \keyword{schematismo improduttivo}: se prendo il gelato al ritorno passa da Nice per il pub.


\item \DTMsavedate{ancorailcorpo}{2017-08-12}\DTMusedate{ancorailcorpo}.

Problema 1: Il corpo mi agisce

Problema 2: Gli impulsi sono lo schema

Problema 3: Reazioni confusione/agitazione situazioni pertubanti

Problema 4: Confusione post L-sit

Problema 5: Voglia di casa dopo birra e gelato

\item \DTMsavedate{nessunritmo}{2017-08-13}\DTMusedate{nessunritmo}.

Problema 1: Ho sonno: come sono mentre faccio le cose che mi fanno essere?

Problema 2: \keyword{sveglia come descrizione}: abitudine perdere tempo

Problema 3: Condizione mi devo concentrare...

Problema 4: Cosa faccio quando guardo il mare con in dosso il costume?

Decisione doccia workout ...

Problema 5: le parole pensiero abitudine sono nello specchio

possibilit\'a

Problema 6: \keyword{l'attesa cone descrizione}

\item \DTMsavedate{surfaceorganized}{2017-08-14}\DTMusedate{surfaceorganized}.

Problema 1: troppo stanco per qualunque cosa

Problema 2: cosa compro? Mi convinco che non mi serve

Problema 3: me totalizzato dalle necessit\'a

Problema 4: costrizione bronchiale trazioni

Problema 5: crollo

\item \DTMsavedate{hotcold}{2017-08-15}\DTMusedate{hotcold}.

Problema 1: come faccio le cose

Problema 2: condizione loquor come  attesa biberon

Problema 3: acqua fredda e respiro sincopato


\item \DTMsavedate{impulsoimpotenza}{2017-08-16}\DTMusedate{impulsoimpotenza}.

Problema 1: Non riesco a dormire - \keyword{continuare per sentiero interrotto}

Problema 2: Necessit\'a vs \keyword{abitudine impulso}

Problema 3: Faccio la doccia sulla spiaggia - essere angoscia conseguenze

Problema 4: intimidito dalla tua esuberanza

Problema 6: vago in attesa che abbia voglia di un glace

Problema 7: \keyword{abitudine fare di nascosto}

Problema 8: Ho sonno non conosco la strada - perch\'e vado normalmente?

Problema 9: \keyword{sono in coma}: devo arrivare all'autogrill

\item \DTMsavedate{ritornotrazioni}{2017-08-17}\DTMusedate{ritornotrazioni}.

Problema 1: \keyword{dove porta questa vita?}

Problema 2: Decidere razionalmente insulsamente. Ricerca pompa benzina posteggio confusione viabilit\'a (Nice)

Problema 3: \keyword{tentazione corpo maschile}

\item \DTMsavedate{italianovocina}{2017-08-18}\DTMusedate{italianovocina}.

Problema 1: imitare per parlare

Problema 2: Parlare come bisogno aiuto

Problema 3: Insicurezza abitudine vocina

Problema 4: Vedere foto senza voglia di esprimere

\item \DTMsavedate{interazionebisogno}{2017-08-19}\DTMusedate{interazionebisogno}.

Problema 1: coazione ripetere \keyword{girare per comprare}

Problema 2: Mancanza progettazione

Problema 3: Non so gestire la noia (impulsi)

\item \DTMsavedate{nonpossouccidere}{2017-08-20}\DTMusedate{nonpossouccidere}.

Problema 1: Seguire abitudine sonno

Problema 2: \keyword{impulso guardare}: coazione

Problema 3: Ho fame/insoddisfazione

Problema 4: Non so rispondere alla birra

Problema 5: siesta

Problema 6: Siamo a ruffolo con agnese, insicurezza timidezza stallo

Problema 7: \keyword{il fare estrinseco secondario} - fare con babbo

Problema 8: non riesco a mantenere equilibrio durante workout


\item \DTMsavedate{tempochi}{2017-08-21}\DTMusedate{tempochi}.

Problema 1: \keyword{non riesco a incontrare le persone intime}: distanza/ascolto

Problema 2: \keyword{dramma priorit\'a}

Problema 3: Non ricordo niente

Problema 4: incertezza attesa - dipendenza \keyword{perdita me}, \keyword{insicurezza interlocuzione complessa}


\item \DTMsavedate{domandainse}{2017-08-22}\DTMusedate{domandainse}.

Problema 1: Sveglia

Problema 2: priorit\'a

Problema 3: insicurezza interlocuzione complessa

Problema 4: \keyword{interlocuzione impulso loquor (generosit\'a)}

Problema 5: \keyword{perdere me}: decathlon italiano

Problema 6: \keyword{bulimia ascolto}

Problema 7: buona notte

\item \DTMsavedate{nofightasusual}{2017-08-23}\DTMusedate{nofightasusual}.

Problema 1: \keyword{Dormire come medicina}

Problema 2: \keyword{organizzare come dovere}

Problema 3: Dovere di assecondare nelle interazioni

Problema 4: workout addominali svenire

Problema 5: Impulso babbo pesante: \keyword{babbo, perch\'e  non stai zitto?}

\item \DTMsavedate{nonmeA}{2017-08-24}\DTMusedate{nonmeA}.

Problema 1: \keyword{essere secondo abitudine}

Problema 2: Perch\'e combattere?

\item \DTMsavedate{nonpreparatoloquor}{2017-08-25}\DTMusedate{nonpreparatoloquor}.

Problema 1: Se vado a letto senza esercizi mi sveglio male

Problema 2: Perch\'e scegliere?

Problema 3: condizione situazione paralisi

Problema 4: me -> interazione -> incontro

Problema 5: Le cose di cui vorrei parlare ma non mi ricordo

Problema 6: interazioni babbo: aspettazione soddisfazione

\item \DTMsavedate{combattimentocaratteriale}{2017-08-26}\DTMusedate{combattimentocaratteriale}.

Problema 1: interazione \keyword{sonno-memoria}

Problema 2: \keyword{perch\'e svegliarsi?}

Problema 3: \keyword{impulsi attesa}: \keyword{bisogno o noia ??}

Problema 4: \keyword{Impegno non cosciente nella scelta}:
euronics scelta piano: non saper che fare/ senso colpa soldi

Problema 5: me rinuncia

Problema 6: conoscenza sonno/ non coscenza sonno


\item \DTMsavedate{scusiabitudinedovere}{2017-08-27}\DTMusedate{scusiabitudinedovere}.

Problema 1: sveglia come problema/sonno protezione

Problema 2: \keyword{impulso riflesso pensiero altrui / abitudine interazione genitori}

Problema 3: keyword{sonno rifugio}: pensiero dolore: sono in ritardo/ \keyword{workout me fretta}

Problema 4: situazione pam/luogo pubblico asettico-\keyword{pigrizia famiglia/essere me}-descrizione sensazione: impulso-fuga/groppo alla gola/


\item \DTMsavedate{stanchezzacondizione}{2017-08-28}\DTMusedate{stanchezzacondizione}.

Problema 1: Non ricordo che \'e ... combattere

Problema 2: Ho un polo di fuga verso interazioni basilari mentre non riesco ad approfondire me/genitori = \keyword{Problema normalit\'a/giudizio/bisogno/inaccessibilit\'a}

Problema 3: Parlare lentamente/ansia/capire lentamente: nella telefonata con numero verde cartapiu ho perso contatto con i miei obiettivi

Problema 4: Prevaricato da sensazione/situazione dentista. Promemoria: ansia da non saper che voglio/essere l'obiettivo di giornata

Problema 5: Per obiettivo me lascio risorse misere

Problema 6: Cosa \'e questo sonno imprescindibile?


\item \DTMsavedate{pensierofatica}{2017-08-29}\DTMusedate{pensierofatica}.

Problema 1: ripetizione abitudine mi esaurisce/satura

Problema 2: senza obiettivo non mi svegli (mi lavo il viso 2 volte)

Problema 3: Babbo bisogno fare insieme (ricerca frigo): non teatro

Problema 4: Telefono/ interazioni: \keyword{sono abitudine: madre/pineta - padre:caf\'e}

Problema 5: telefono incontri: voce/stato d'animo per complimenti/apprezzamenti sessuale - lasciarsi andare vs scommettere

Problema 5: appena alzato vado al cibo (ritrovarsi a mangiare il pane) - \keyword{workout coazione}

Problema 6: Situazione paralisi paolo/felicia - non penso a recitare - finestre chiuse 

Problema 6: babbo: mettere in difficolt\'a deboli - assecondare vitelloni?

\item \DTMsavedate{condizioneesplorare}{2017-08-30}\DTMusedate{condizioneesplorare}.

Problema 1: \keyword{mattina condizione incoscenza}: sveglia alle 10

Problema 2: \keyword{madre: sonno/attesa/interazioni vacue}

Problema 3: \keyword{assenza progetto}

Problema 4: \keyword{situazione tradimento}: diffamazione con amica

Problema 5: \keyword{troppi spunti/avvio non ricordo confusione}: non ricordo coscienza ironia. \keyword{obiettivo $->$ selezione}

\item \DTMsavedate{condizionesolitudine}{2017-08-31}\DTMusedate{condizionesolitudine}.

Problema 1: Angoscia impossibilit\'a condizione desiderata/irraggiungibile: fantasia/autosoddisfazione

Problema 2: angoscia/fuga: ritardo cognitivo \keyword{ho bisogno di guardarmi allo specchio}

Problema 3: cellulare/madre/ho duvoto riferire: mia angoscia -> angoscia post incontri (mio pensiero abitudine) \keyword{distrazione}


\item \DTMsavedate{rosebud}{2017-09-01}\DTMusedate{rosebud}.

Problema 1: Non ho stimoli giusti \keyword{stimoli sfigato}

Problema 2: \keyword{Condizione vergogna/colpa/sollevazione}. (attivazione cartapiu): impulsi me vs liberarmi dalla zavorra del loquor inaccessibile


\item \DTMsavedate{casualecausale}{2017-09-02}\DTMusedate{casualecausale}.

Problema 1: \keyword{obiettivo vs bisogno}. Mi sforzo di fare in tempo per EC e rossi. \keyword{Obiettivo abitidine}. pensiero alla spesa.

Problema 2: Mattina sonno insicurezza ?me?: sensazione sonno0lenza/non essere completamente/insicurezza.

Problema 3: \keyword{condizione sensoriale}

Problema 4: \keyword{coscenza me}. Dubbio non ricordo: la corrente era attaccata.

Problema 5: Ho solo da telefonare mamma/babbo

Problema 6:condizione incapacit\'a farsi modificare/\keyword{non sono me per essere bisogno soddisfazione}.


\item \DTMsavedate{angosciacose}{2017-09-03}\DTMusedate{angosciacose}.

Problema 1: aspettare per essere - sono abitudine

Problema 2: loquor/ansia cassa pam: \keyword{condizione specchio altrui}


\item \DTMsavedate{unpodacqua}{2017-09-04}\DTMusedate{unpodacqua}.

Problema 1: mattina cerchio testa malessere - ricerca spiegazione clinica?

Problema 2: time lost doing thing without project without being me (quando guardo mi spengo il cervello/ citizen kane)

Problema 3: madre/angoscia


\item \DTMsavedate{nothinglikehome}{2017-09-05}\DTMusedate{nothinglikehome}.

Problema 1: \keyword{Perch\'e non mi cerco?}

Problema 2: \keyword{Come sono me?/come penso me?}

Problema 3: rabbia/impotenza


\item \DTMsavedate{plastico}{2017-09-06}\DTMusedate{plastico}.

Problema 1: Mattina-colazione non so/sono altro che questo posso percepire \keyword{quello che sono abitudine} senza alterazioni

Problema 2: assecondare troppo qualunque cosa

Problema 3: spasimo per fare

Problema 4: mi easaurisco nel fare questo

Problema 5: Negli incubi c'\'e una comprensione di me ??


\item \DTMsavedate{vogliavspianificazione}{2017-09-07}\DTMusedate{vogliavspianificazione}.

Problema 1: me abitudine \'e voglia/ricerca voglia/impulso - non so pianificare nel senso astrarre

Problema 2:\keyword{essere situazione}

\item \DTMsavedate{mesolo}{2017-09-08}\DTMusedate{mesolo}.

Problema 1: Interazione come impulso me

Problema 2: condizione stanchezza ruffolo (memoria treno pisa: camera)

\item \DTMsavedate{orroremeinse}{2017-09-09}\DTMusedate{orroremeinse}.

Problema 1: cosa significa questa fatica di tornare a pisa? \keyword{come utilizzo i miei soldi/tempo?}

Problema 2: \keyword{Non ho coscenza dei miei bisogni} incubo anni passati

Problema 3: \keyword{Paure intrinseche} vs \keyword{angoscia esperienza}

Problema 4: \keyword{Come risolvo i problemi?} \keyword{Come combatto gli stimoli?}


\item \DTMsavedate{incoscenza}{2017-09-10}\DTMusedate{incoscenza}.

Problema 1: \keyword{me desiderante immediatezza}

Problema 2: \keyword{Non riesco a uscire dal me bisognoso}

\item \DTMsavedate{momentoluogoesterno}{2017-09-11}\DTMusedate{momentoluogoesterno}.

Problema 1: non ho coscenza della situazione me

Problema 2 da dove viene la paura dell'incontro?


\item \DTMsavedate{iwish}{2017-09-12}\DTMusedate{iwish}.

Problema 1: La condizione me \'e determinata da narrazione esterna: Sonno senza futuro vs fratelli cervi, ripetere per 18 Luglio, 

\item \DTMsavedate{cosafame}{2017-09-13}\DTMusedate{cosafame}.

Dolore/dolore riflesso: incapace essere me

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-14}\DTMusedate{oggi}.

gurdo la televisione / workout saltitrazionipunchbag (senza mal di testa) / condizione me voce impulsi (sparisce) riesco a pensare futuro / la birra situazione birra / perdere tempo guardare

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-15}\DTMusedate{oggi}.

email iscrizione: risposta angoscia - angoscia=rinunciainconsapevole: carpineto abitudine noia voglio fare ma non pianificare= uso il cervello che vede non quelo che  astrae

coscenza impulso rabbia che passa edivente incoscenza

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-16}\DTMusedate{oggi}.

Mattina buongiorno (noia sonno abitudine +++)

Non riesco a non seguire l'impulso ''evitare coinvolgimento pensiero''

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-17}\DTMusedate{oggi}.

Angoscia incertezza scacco per agnese che occupa

babbo insieme

dove finisce ''coscenza me''


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-18}\DTMusedate{oggi}.

Imbarazzo della scelta

Memoria/paura/angoscia interazione classe

Situazione ferramenta moderna: impulso

ruffolo: condizione rinuncia implicita

workout respirazione

workout acqua nello stomaco

cena sensazioni senza coscenza

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-19}\DTMusedate{oggi}.

non riesco a svegliarmi

Da solo non riesco

Maglia al rovescio: fretta/svogliatezza

sensazione/frustrazione dimentico buono latte

sonno -> non coscenza

sensazione interazione impulso

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-20}\DTMusedate{oggi}.

coscenza me

studiare vs dormir-coando

non capire che mamma ha dei problemi

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-21}\DTMusedate{oggi}.

reazione impulso rabbia: macchina sorpasso spazio rispetto

come perdo tempo quando mi sento in dovere di fare qualcosa di diverso da seguire i miei impulsi

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-22}\DTMusedate{oggi}.

bike guarnitura non adatta: coazione ricerca aiuto


parlare sottovoce

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-23}\DTMusedate{oggi}.

errori/scacco: catena troppo lunga/motosega

caf\'e svenire febbre tempie (tosse asmatica dopo pranzo, angoscia successo qualcosa di brutto)



\keyword{coscenza analisi situazione vs ansia/stare male}

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-24}\DTMusedate{oggi}.

mattina sonno parlare/ non so parlare/ impulso risposta senza costuzione

pranzo/agitazione/abitudine/interazione madre/


ruffolo/padre/distrazione/confusione/svenire/

impotenza nel fare goustizia/ non vedo l’ora di finire workout: quale obiettivo?

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-25}\DTMusedate{oggi}.

decathlon/birra: tornare bambini: essere impulsi

conad conversazione cassiera: impulso paura dopo battuta sui 500

ricerca guarnitura: df bike: ascoltare senza parlare

stanchezza/ impulso cieco fare per non sentirmi in colpa

interazione padre

rabbia workout/ sonno cieco


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-26}\DTMusedate{oggi}.

mattina sonno cieco dromire come rifugio coazione

ruffolo/post birra/pranzo: non so cosa fare nel senso confusione mentale dell’essere solo

coazione usare mani senza pensare (ungere)

workout penso ad altro, non metto me negli esercizi

cena birra sonno/perdere tempo senza contrasto

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-27}\DTMusedate{oggi}.

pranzo a ruffolo/madre viene a trovarmi e spazza/rabbia senso impotenza

confusione su nozione interazione: fare quello che voglio io

cosa ho fatto dopo che \'e andata via?

workout dopo le 22 quale (ho dimenticato il ritmo!!)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-28}\DTMusedate{oggi}.

condizione preparazione vestizione bike 

condizione fatica pensieri coatti


prova bike: obiettivo limitato al fare la mia giratina

post bike e pranzo: tachicardi affanno nause stanchezza sonnolenza (dormo fino alle 17:10)

verso ruffolo: ho dimenticato il borsello \keyword{DISTRAZIONE IN-COSCENZA}, arrivo alle 20



\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-29}\DTMusedate{oggi}.

bike tardi a scatti ritorno/ venerdi ruffolo (brigth) 

trazioni 5 (mi fanno male le braccia)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-09-30}\DTMusedate{oggi}.

abdominal assoult/ doccia (ginnastica/transizione guardare quanto manca/ impulso seguire)

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-01}\DTMusedate{oggi}.

pioggia: no bike

L pull up


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-01}\DTMusedate{oggi}.

colazione/sveglia/ascoltare cercare/compilare/completare

la pioggia mi permette di non durare fatica per decidere di non andare in bike

verso le 20 incomincio a sentirmi svenire: mangio 3 crissini faccio abd assoult/ mangio bevo: svenire febbre alta 


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-02}\DTMusedate{oggi}.

mi sveglio e poi risveglio alle 11

obiettivo interiorizzato: birra/mangiare/rimandare

\keyword{pigrizia in-coscienza obiettivo me} (corsi unipi/ riscaldamento, unipi blowing e impotenza)

paura solitudine/abitudine genitori: impulsi madre/ sonno padre

partenza in trance

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-03}\DTMusedate{oggi}.

sonno: sto guidando \keyword{il corpo non ha futuro} dormo fino alle 6

rapporto conflittuale con immagine adolescenti alla fermata dell'autobus \keyword{tachicardia da angoscia subita}

mi sveglio alle 10 mangio 1 banana 2 grissioni cioccolato/ ho dimenticato diverse cosa/ workout bike (106bpm)

stanchezza/sonnolenza fino a ora

tentativo di seguire astro abs (angoscia lab.) \keyword{angoscia senza coscenza me (lab ...)}

tentativo di studiare sistemi pla

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-04}\DTMusedate{oggi}.

essere abitudine mi addormenta: arrivo sul monte e non ho voglia di montare la tenda

mattina sveglia tranquilla

seguire processi: parlare sottovoce

\keyword{non capire la tua intenzione}

nervosismo sguardo/immaginazione sesso travolge me

assenza tempo per cose che mi fanno andare


\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-05}\DTMusedate{oggi}.

non mi narro un futuro (narrazione pensiero me determinata da impulsi attuali)

non cerco ritmo nelle cose (quando ho sonno, sono stanco, ...)

mi addormento come rifugio temporaneo

workout bike: fatica unico pensiero me che finisca

situazione fuori abitudine

pensare a quello che ho fatto specchiato negli altri vs coscenza condizione me / possibilit\'a

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-06}\DTMusedate{oggi}.

\keyword{perdita controllo me}: restringimento vitalit\'a/congestione mente - mi sono addormentato riaddormentato e ancora in macchina

paura fare altro da abitudine

\keyword{cose che non mi fanno essere me}: aggressivit\'a sonno incontri improvvisi sguardo altro birra 

non sono abituato alla mia sensibilit\'a nelle interazioni

\item \DTMsavedate{nocambiocd}{2017-10-07}\DTMusedate{nocambiocd}.

non so cosa sono se non mi specchio negli altri che mi danno un ruolo

non riesco a circoscrive angoscia incontri

impreparazione situazioni vere: \keyword{me burocrate}

\item \DTMsavedate{nocoscenza}{2017-10-08}\DTMusedate{nocoscenza}.

mi sono addormentato sul sedile

Mangio banana/cioccolata/provo workout

MI VIENE IN MENTE CHE. ho un modo di pensare a regioni

workout trazioni diventa fium,e ilare: come la musica trasformava la mia percezione dei luoghi.

il cambio d'umore innescato dalle due troiette che se ne vanno mi ricorda che non sono abituato a considerare la realt\'a

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-09}\DTMusedate{oggi}.

la stanchezza post bike prevale/cerco con insicurezza computer da acquistare

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-10}\DTMusedate{oggi}.

mi addormento sul sedile come se sapessi fare solo quello

10 cerchio alla testa

\keyword{dimentico obiettivo nella paura stanchezza}

\keyword{condizione me lezione}: stare dalla parte del pi\'u forte

narrazione esterna vs cosa sto facendo

malessere svenire stanchezza flessioni reflusso sfenire

\keyword{distrazione esterna come volont\'a altri}

\item \DTMsavedate{modelloincoscenza}{2017-10-11}\DTMusedate{modelloincoscenza}.

Mi sveglio alle 7 dal sedile, progetto dormire ancora, infatti dormo fin o alle 10.

preparazione workout bike: automatisfo brandelli di pensiero/ coazione

workout bike: gran fatica inizio salita, sforzo intermittente di pensare a quello che sto facendo

essere per essere qualcos'altro: essere per soddisfare impulsi

condizione stanchezza incapacit\'a di parlare

\keyword{guidato da abitudine nell'interpretare la realt\'a}

memoria/angoscia incontri come aspettativa

non ho memoria delle sensazioni del pranzo/dopo pranzo: angoscia intuizione (vedi sensazione cesso bar gabella)

sconforto rabbia insofferenza babbo (vedi mamma)

pomeriggio sensazione palpitazione tosse allergia che diventa stanchezza febbre prima di cena

condizione impulso agire paura: impotenza palpitazione cercare come convincere \keyword{essere paura parola angoscia}

studio concentrazione mi copndiziona verso il delirio autonarrazione

incontro rossa come modello di perdita coscenza me realt\'a


\item \DTMsavedate{confusotenerezza}{2017-10-12}\DTMusedate{confusotenerezza}.

cosa mi porto nella giornata della stanchezza di quando mi sveglio: ricerca impulsi

condizione evitare loquor: ho anche la tesserina

confuso di tenerezza sentendo le zie che fanno le bambine

\item \DTMsavedate{oggi}{2017-10-13}\DTMusedate{oggi}.

sono partito 20 alle 11 per workout bike: lentezza preparazione come lentezza studio, impegno a rimandare

costruzione mentale prendere interazioni casuali per costruire \keyword{ambiente fittizio}

trance arrivare al polo fib/trance mangiare/bere birra

impulso/rabbia assistere manifestazione legame: \keyword{paralisi/vergogna/rifiuto/donna}

prova capacit\'s interagire tramite la domanda: sensazione loquor impossibilit\'a riflessa colpa non aver domandato

\item \DTMsavedate{domandasveglio}{2017-10-14}\DTMusedate{domandasveglio}.

mi addormento in macchina volendo riposare gli occhi

mi risveglio alle 6 essendo sonno lentezza uggia

mi risveglio alle 9 e procedo con lentezza fino alla partenza

mi porto una cappa di sonnolenza fino alle 13 quando mangio le carote

essere frustrazione per ragazze che se ne vanno \keyword{batticuore: perch\'e?}

\keyword{loquor - essere sonno - impotenza - batticuore}

impotenza violenza

la sonnolenza stanchezza loquor insicuro/incoscente prosegue a pranzo alla pam e alla macchinetta del caf\'e

studio con lentezza come \keyword{impossibilit\'a/fatica di raggiungere l'obiettivo}

workout con fatica: impacciato nei movimenti/ loquor minaccia/rassegnazione

\keyword{rabbia/confusione post pizza-birra}

\item \DTMsavedate{coscenzaabitudine}{2017-10-15}\DTMusedate{coscenzaabitudine}.

ho dormito sul sedile fino alle tre poi ho fatto colazione e montato la tenda: gesti inconsulti perch\'e viene via il piolo

colazione: rimangio alla macchina/ latte/ caf\'e carote/birra come respirare

stallo ragazze macchinetta

studio incoscente: studio logica/musica(ebay)

sonno verso le 20

colloquio grottesco con padre

(loquor:padre/madre:insicurezza indecisione banalit\'a impulsi esterni)

stanchezza verso cibo/frustrazione insicurezza birra/insicurezza impaccio pagare pizza

insopportabilit\'a contesto come \keyword{coscenza abitudine}

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-16}\DTMusedate{today}.

\keyword{non sapere come vivere non svegliarsi}: ho saltato relativit\'a

\keyword{condizione loquor senza progetto}: interazioni di passaggio, voce impastata,  rimandare fatica coscenza posizione me per interazioni professori.

\keyword{impiotenza interloquire professori}

workout: flessioni incomincio a sentirmi svenire/ cerchio testa

\keyword{non so di cosa ho fame}/\keyword{non uso il mio tempo in qualcosa di cui ho fame}

perdo tempo a chiedermi quale sia il problema loquor quando \'e lotta tra la mia sudditanza al dover essere e gli impulsi

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-17}\DTMusedate{}.

(tachicardia pre/post bike)

continuare a svegliarsi addormentarsi/non sono capace di alzarmi come non sono capace di pianificare concretamente/ agire

mensa fame cibo: 

\keyword{non ricordo ...}

caf\'e exploit: angoscia interazione \keyword{vabb\'e}

sul sedile

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-18}\DTMusedate{today}.

\keyword{palpitazione/impotenza}: cosa fare? Dove ho sbagliato? Angoscia per inadeguatezza

\item \DTMsavedate{today}{2017-10-19}\DTMusedate{today}.



\item \DTMsavedate{today}{2017-10-20}\DTMusedate{today}.



\item \DTMsavedate{today}{2017-10-21}\DTMusedate{today}.




\item \DTMsavedate{today}{2017-10-22}\DTMusedate{today}.



\item \DTMsavedate{today}{2017-10-23}\DTMusedate{today}.

\item \DTMsavedate{toda}{2017-10-19}\DTMusedate{toda}.


\end{itemize}


\section{unipi blowing}

\subsection{laurea magistrale}

\begin{itemize}

\item dimentico l'obiettivo - fatica - ripetere le abitudini - \keyword{essere funzionale}

\item Jeremy-Paolicchi sbadigliante-Alessio?

\item considero lotta tra continuare keyword{abitudine} vs realizzare \keyword{progetto odio}: agire senza angoscia con esperienza.

\item ritmo vs angoscia interlocutore: abitudine \keyword{pensiero introverso}

\item quali corsi?

\item teatro  o interesse??

\item \keyword{pre-visione}

\item \keyword{promemoria polso}

\item risolvere stato d'animo tensioni corso laurea: docenti bidelle compagni (a parte una)

\item risolvere impulso non sono all'altezza di avere \keyword{relazioni umane}

\end{itemize}


\section{Body-Sensazioni-costrizioni}

\begin{itemize}

\item doubledserra dopo 1 mese: caldo battito cardiaco sempre sopra soglia, estremo affaticamento: ne faccio met\'a. Bevo quasi tutta la borraccia.

Quando scendo avverto stanchezza confusione per alcuni mins.

\item Studio fino alle 4 di notte (3 caf\'e): dopo un po' che sono in macchina incomincio a percepire una diminuzione del campo visivi dell'occhio sinistro che pi\'u avanti diventa svarfallio colorato, inoltre leggero formicolio al braccio sinistro; la mattina ho senso di debolezza, sonnolenza, nausea, mal di testa.

\item 100 giramenti avambracci: Sensazione formicolio sullo stomaco- si estende - svenire

\item bruciore esteso al petto legato all'ingerire - stando senza mangiare \'e passato

\item \keyword{mal di testa}: bike 3hrs 10000kj + portare 4 gomme in garage= mal di testa tachicardia svenimento. Unico rimedio sdraiarsi: la mattina mi sveglio come mi sono addormentato.

\item \keyword{reflusso acidit\'a workout}: cosa ho mangiato a pranzo (+6hrs). cena banana mancanza ossigeno svenimento confusione.

\item in coma dopo pasti

\item \keyword{reflusso} durante pike: dipende da quanto mangio  e quanto tardi

\item \keyword{malessere} Gioved\'i 11 maggio. \keyword{Caf\'e trigger di uno stato patologico?}

Non dormo a causa dell'agitazione - mattina confusa \keyword{stato-d'animo: nessuno parla al posto mio}

Colazione: 2 banane, 2 quadretti di cioccolata, 1 bicchiere di latte.

11:50: lezione Paolicchi - Lo dico anche a lei - Caf\'e: 1 dito - inizio a sentirmi svenire leggera tosse cerchio alla testa debolezza tremore formicolio.

Acqua sollievo - carote risolutive.

\item \keyword{chi sono? cosa mi interessa?} Dopo pasto non lo so.

\item Cervello-loquor che si atrofizza.

\item Jam pensare mie afflizioni-caf\'e

\item dolore punti della testa - delle mani

\item Affanno: parlo a fatica, non ho voce, abitudine \keyword{estremizzare affanno}.

\item dormo dopo pranzo: circa 1:30h voglia dormire che si prolunga-\keyword{voglia dormire}: cause/effetti/analogie: \keyword{boh lentezza} \keyword{a-memoria}-

\item cena dopo doccia-frittata devo mangiare met\'a ceci vino-letizzetto: febbre indigestione indisposizione sonnolenza (\keyword{perdita contatto realt\'a}).

\item \keyword{angoscia libido}: telefono per incontro.Intenzioni banali: \keyword{inaccessibilit\'a} di una \keyword{visione ''teatrale''} del rapporto, soggetto-oggetto, intenzione impulso-mondo.

\item st\'o per addormentarmi in tenda: \keyword{agitazione} \keyword{mancanza d'aria} \keyword{panico}

\item post latte freddo: sensazione sonnolenza cerchio testa stato d'animo \keyword{ascoltare mamma} senza dover far niente.

\item sensazione malessere bocca-stomaco svenimento dopo caf\'e: doccia latte freddo caf\'e polveroso, punch workout.

\item freddo: \keyword{labbra gola} incerte; birra fredda \keyword{pronuncia} marghrta

\item Pranzo birra PAM sonnolenza sensazione frontelato sinistro. Acuta sensazione malessere/svenimento verso le 17:30/18:00 tipo tachicardia (finestra chiusa) (sonnolenza deconcentrazione finch\'e non dormo mezz'oretta)

\item bici monteserra: pressione lato fronte destro

\item Nausea

\item Pancia gonfia

\item sensazione svenire

\item ronzio orecchie

\item sensazione pressione tempie

\item sonnolenza post cena con sensazioni insicurezza impaccio

\item Sonnolenza/uscita da se dopo pasti

\item vvv dove lololo volevvvi fare?: pronuncia sintomo di problema.

\item formicolio stomaco dopo 60+60s rotazione braccia con affanno (simile a bici 180+ ma minori giramenti di testa).

\item SVENIMENTO: Non ho finito workout. Stanco alla fine dei 25s. Formicolio/freddo/svenire alle fine dei 15s. Formicolio svenire debolezzache si riaccende quando provo a fare esercizi con corda e in bici in tutto per 5-10 min.

Colpa dei due caf\'e's ravvicinati??

\item ginnastica addominal workout: acidit\'a bruciore esofago, svenire/febbre alta appena entro in cucina per circa 20 min

\item Bike 3 ore castelnuovo: ultima ora \keyword{spossatezza/debolezza}. Mal di testa - porto le gomme in garage: sensazione \keyword{tachicardia/svenimento}, \keyword{mal di testa accentuato}. Parto dalla peruzza afflitto da cappa stanchezza/debolezza estrema (faccio benzina e \keyword{dimentico} sportellino aperto); arrivo a casa: tachicardia/svenimento/mal di testa portare i pesi per le scale, cena mancanza d'aria.

\end{itemize}

\subsection{Alimentazione}

\item colazione: 2 banane + ciooc90 + latte 10:45+caf\'e (11:15)+carote 13:15 + Heineken 14:20 + w\:urstel e ceci + pagnotta integrale + 2 susine \keyword{17:30 - Mal di pancia aria solido} + 19 kiwi e grissini= 20:20 workout salti+
flessioni+pike: debolezza reflusso acido svenire come sensazione nel massimo dello sforzo e continua a respirare affannato dopo


\subsection{umore}

\begin{itemize}

\item dopo pisolino sulle sedie:

Insicuro-fiacco come la mattina \keyword{quando voglio continuare a dormire}.

\item Telefono madre che guarda televisione: \keyword{voglia di tagliare}.

dolore, risentimento, vergogna.

\item pizza vettovaglie dopo moretti 66: voce tono scandisco per non apparire confuso

\item Rabbia-caccia-inpotenza

\end{itemize}

\subsection{workout bike}

\begin{itemize}

\item doubledserra dopo 1 mese: caldo battito cardiaco sempre sopra soglia, estremo affaticamento: ne faccio met\'a.

Quando scendo avverto stanchezza confusione per alcuni mins.

\item brolio-bga: mal di schiena: tono muscolare.

\item quando non ne posso pi\'u e voglio solo fermarmi, allora \'e utile che ci sia andato. e devo \keyword{pensare} e fare \keyword{esperienza}

\item prima discesa:tachicardia, seconda discesa: euforia seguita da stanchezza/dolore gambe

\item Non mi concentro sulla bicicletta(actual-environment) ma mi occupano pensierifrustrazione.

\end{itemize}


\subsection{birra}

\begin{itemize}

\item moretti 33 dopo reflusso (pike): agitazione confusione. personal: perdita di egoismo invasione di insicurezza.

\item pranzo peruzza - paulaner: sonnolenza \keyword{pensiero memorizzato} come rabbia - Manca posizione IO obiettivo

\item Birra pre-pizza:  \keyword{pronuncia-margherita} insicurezza, mi sento \keyword{fuori posto}.

\item birra: non-pensiero aspettare (mattina) + ebrezza menefreghismo. 

\item \keyword{memoria} sensazioni analoghe. \keyword{condizione me}: pensieri parole impulsi. Sono le mie abitudini. Analogie/differenze \keyword{sonno mattina}.

\item sensazione piccolezza: inadeguato-ineccitato

\item impulsi interni: rabbia voce.

\item mi sento osservato

\item unico obiettivo relazione imitare simpatia circostanza

\item esasperazione tendenza pensiero parole rabbia

\item incertezza \keyword{locquor}: dipendenza, attesa per assecondare interlocutore

\item perdita sensazione tempo; anti-loquor insicurezza restringimento possibilit\'a.

\item birra-dasolo: chiusura-sonno

\item fallout descrizione stato d'animo: mi metto nelle situazioni in cui io non riesco a pensare; reazione/paura/non riesco a spegarmi/discorsi confusi/tonovoce risucchiato

\item quando ci va ci vuole

\item sonneccitazione fareingresso negozi

\item stato d'animo vs interazioni

\item non ho memoria strumenti

\item innalzamento interlocutore ascolto

\item restringimento acutizzazione

\end{itemize}

\subsection{sensazioni loquor}

breve descrizione delle sensazioni incontri/loquor da sveglia a addormentarsi

\begin{itemize}

\item telefono madre: sonno, non saper che dire o meglio noia/impotenza ascolto

\item loquor telefono padre: tentativo con insicurezza di esprimersi

\item lezione/interazione ragazzi: \keyword{loquor come chiedere}

\end{itemize}

\section{Stato d'animo}


\subsection{distrazione}

\begin{itemize}

\item pensieri \keyword{fantasie abitudinarie} interazioni

\item pensiero abitudinario chiuso su se stesso

\item ascolto interpretazione intezioni altro - attesa

\item parole rabbia

\item interlocutore specchio

\item ricordo parole

\item narrazione  innaturale

\item cerco e mi addormento

\end{itemize}

\subsection{impulsi angoscia}

\begin{itemize}

\item paura-inadeguatezza interazioni

\item Anfoscia fraintendimento - angoscia-rabbia: impotenza per resto sbagliato.

\item \keyword{Sottofondo di pensieri irreali} illusori: \keyword{autonarrazione ironica-sentimentale-rabbiosa}.

\item Teatro chiamare la poggiani: non iesco a trovare lo stato d'animo take no prisonier - mi concentro sulle parole da dire- 

\item fare discorso articolato - fare discorso intimo: \sout{rabbia} \sout{agitazione} \sout{distrazione-dovrei imitare} catena pensieri

\item bugia: \sout{angoscia-semplificazione-autoinganno} \keyword{indipendenza}

\item stato d'animo \keyword{rabbia senza via d'uscita}

\item interlocutore attesa: angoscia reazione, impulso abitudine bias. ... e poi prendo l'insalata. Che tristezza ...

\item ricordo rinfrescato eleonora buongiorno freddo: memoria condizione \keyword{maggio-ottobre13}

\item \keyword{bravo} rossi

\end{itemize}


\subsection{situazioni}

\begin{itemize}

\item stato d'animo telefono alla poggiani con sicurezza vs stato d'animo casa

\item interazioni ostili

\item pomrolla

\item interazione in malafede: soggezione interazione - \keyword{non riesco a oltrepassarti}

\item charging $<-->$ sensazione inadegustezza $->$ consolazione: \keyword{insicurezza} \keyword{inesperienza}

\item stato d'animo - molteplicit\'a -situazioni

\item situazione-nonsochefare sonno seguire senza. ricerca frustrante

\item \keyword{caf\'e}: mi ci va o non mi ci va?

\item situazione-nonsochefare sonno seguire senza. ricerca frustrante

\item situazione angoscia rabbia-parole.

Rabbia commenti soggetti in torno.

\item abitudine interlocutore abitudine vs personale soggetto/oggetto

\item inferiorit\'a-rifiutorifugioabitudine-fuga

\item premura risposta interlocutore

\item interlocutore: rubbish/abitudini-preoccupazione-angoscia

\item inadeguatezza confronto ladro

\item soprassiedo ricerca bici

\item fatica stanchezza trazioni ma le faccio: devo pensare ad un qualcosa

\item Sensazioni paura/rifuggire solitudine: ascoltare radio casa vs bicicletta, doccia silenzio vs riuscire a pensare. SILENZIO interno e esterno: descrizione sensazione e riuscire a trovare pensiero.

\end{itemize}


\subsection{interesse rimosso}

\begin{itemize}

\item figa; parlare di figa

\item droga; drogarsi; farsi; reggere; bamba; ganja; ZDW

\end{itemize}

\subsection{confusione rabbia impotenza}

\begin{itemize}

\item rabbia uccidere; agitazione; stordimento: attivit\'a mentale in cui uso energia e 
non produce risultati positivi.



\end{itemize}

\subsection{Questo lato del carattere}

\begin{itemize}

\item ho rivisto ele - mi potrei innamorare di lei

\item nervosismo sbaciucchiamenti

\item angoscia quando penso a uscire cosa dice sull'aumentare delle frustrazioni e sullo stato d'animo incontri

\item stato d'animo-azione massa esterna. Ipotesi scenario previsione.

\item insicurezza/vergogna ci\'o che \'e mio. Vergogna/insicurezza intezione. 

\item interlocutere con me ?!

\item azioni per impulsi soddisfazione

\item pallone ragazza saluta

\item sfogarsi vs efficacia 

\item teatro vs ho altro da fare

\end{itemize}

\subsection{impulso-incapacit\'a-coazione}

\begin{itemize}

\item Non mi resta che sistemare i panni: racconto alla mamma cosa ho letto come rimedio per la lana infeltrita - mi trovo nella parte di \keyword{essere superfluo}.

\item incontro-conferma-extremis. Fila alla cassa: \keyword{angoscia-fuga}.

\item Loquor-coazione-menefreghismo. \keyword{Dramma discorso impossibile}: non riesco a pronunciare - mi va via la parola, ricominci la parola, vado in \keyword{confusione-automatismo}.

\end{itemize}

\section{concentrazione}

\begin{itemize}

\item me essere deve emergere dagli impilsi coazione abitudine

\item interazione soddisfazione bisogni emerge dalla coscenza me comevolont\'a

\item memoria/coscienza capitalit\'a natura

\item priorit\'a concentrazione impulsi stato d'animo

\end{itemize}

\subsection{Perch\'e?!}

\begin{itemize}

\item aspettare seguire sensazioni vs attualit\'a obiettivo

\item Abitudine a pensare pensieri ascoltati

\item scrivo tesi; penso presentazione

\item not progress

\item impulses vs volont\'a

\item nervino vs ricerca posizione forza

\item angoscia vs tempo interno

\item rhytm whole soul

\item ascoltare aspettare vs auto coscienza

\item scegliere con angoscia rimorso

\end{itemize}

\subsection{Spreco tempo interno}

\begin{itemize}

\item com'\'e che sono le 18:00?

\item pensiero-sonno: io senza obiettivo me.

\item perdita tempo analisi performance in pizzeria

\item workout fatica/ossigeno: voci pensieri autonomi

\item sonnolenza penso a cosa devo cercare e il sonno/uggia aumenta penso ceh dovrei pensare concentrarmi e poi dormo. Usare una parte diversa del essere non usare devo abitudine pensare.

\item metodo ragionamento prigione abitudini schemi

\item mi metto a studiare: sonnolenza lentezza concetti distanti lentezza/apatia relazione/ articolazione parole; fame voglia caf\'e; cercare un pensiero

\item Pensiero commento: prendo la tazza piena dicendo quello che devo fare per non versare la tisana

\item trasportoto dal ridere. Non ho attenzione alla ginnastica ma ripeto come abitudine mentre si presenta il fantasma del ''io dispettoso''.

\end{itemize}

\subsection{futuro}

\begin{itemize}

\item Secondo semestre: magistrale.

\item teatro: workout

\item progetti casual: imparare francese, Marseille, finisco letture, abbonamento limes.

\item impiego denaro

\item progetti earning euros

\end{itemize}

\subsection{Prontezza/incontro}

\begin{itemize}

\item immedesimazione altro

\item euforia/''spensieratezza'' incontri.

\end{itemize}

\section{universita stalking/atti persecutori/ allenamento}

\begin{itemize}

\item via E.Cerboni

\item via corridoni

\item Monte Serra

\end{itemize}


\subsection{poverino}

\begin{itemize}

\item inservienti mensa: serena

\item via banchi di sopra

\item P.za Garibaldi

\item Agitazione: (\DTMsavedate{miourlo}{2013-05-19}\DTMusedate{miourlo}: domenica.)

\end{itemize}


{\let\clearpage\relax
\chapter{meditazione}%          meditazione
}
\PartialToc

\listofkeywords


\section{Memoria}

\subsection{cercare nella memoria}

\begin{itemize}

\item parole vs sensazioni vs modi di essere vs obiottivi

\item dimenticare dolore vs rabbia senza progetto azione 

\end{itemize}

\subsection{la maggior parte del tempo non sono me}

\begin{itemize}

\item mattina sveglia vs senimento/rabbia: possibilit\'a combattimento?

\item loquor:

costruzione frase vs costruzione azione - spreco tempo interno a pronunciare frasi

\item Stato d'animo con cui vado a fare gin nastica alle 19:30. Ho fatto pranzo spesa comprato toppa per piumino preso caf\'e altrimenti mi sarei sparato. Uso tempo interno senza costrutto.

\item sveglia dormire mancanza futuro

\end{itemize}

\subsection{promemoria di cosa?}

\begin{itemize}

\item derisione terzo anno

\item isolamento quarto anno

\item gente in  torno con intenzione

\item fine serena

\item ricerca marta

\end{itemize}


\section{descrizione}

\subsection{workout descrizione}\label{ssec:wdesc}

\begin{itemize}

\item \keyword{sveglia obiettivo abitudine}: \keyword{pensiero parole} - \keyword{pensiero colazione}

\item cosa provo mentre pronuncio apribtiglia, marghrita?

\item impulsi da mi vedo allo specchio

\item cammino verso la doccia: penso che negli incontri dovrei prestare attenzione alle mie sensazioni ... ovvero al suggeritore e alle risposte a-si-no. 

\item Apro l'acqua e aspetto che arrivi calda: agitazione perch\'e non arriva - agitazione perch\'e mi sento svenire - agitazione per la congestione - agitazione per sentirsi cadere

\item cosa sono la mattina quando spengo la sveglia e poi quandi decido se posso non bike.

\item memoria: qualcosa di utile da ricordare

\item fatica memoria

\item sincerit\'a

\item sensazione mattina pesantezza

\end{itemize}

\subsection{abitudine}

\begin{itemize}
\item relazione genitori: soddisfazione-frustrazione.
Madre: noia parlare-paura restare solo.
Padre: gentilezza formale-insicurezza-egocentrismo

\item le fantasie a perder tempo interno mi indeboliscono
\item io penso a ci\'o che tu vuoi vs abitudina
\item io sono sorpreso
\item io ascolto 
\item io ho sonno
\item io ho rabbia
\item io cerco
\item io chiedo
\item io voglio andarmene
\item io sento il mio corpo che \'e irrequito
\item io cerco di evitare di parlare

\end{itemize}

\subsection{la condizione presente - stati d'animo}

\begin{itemize}

\item una fatica che sembra insopportabile - qualcosa per non subire pensieri automatici

\item insopportabile noia deconcentrazione: ho dormito poco

\item \sout{mediazione}: \keyword{irrimediabile} vs \keyword{prova incontro}

\item descrizione coscienza memoria sensazione agitazione/insicurezza/magnetismo ragazzo rosso orecchino figo

\end{itemize}

\subsection{la condizione presente - stati di NON animo}

\begin{itemize}

\item Ipotesi: la mattina dopo una \keyword{crisi} mi sveglio come sono andato a letto - se \keyword{mi addormento lentamente} mi risveglio lentamente

\item workout pike: trovo parte cervello pensiero, mi riposo, e ritorno alle'' fantasie''...

\item ascolto-lezione: voce-abitudine

\item reazione sorpresa ( finito soldi mattina). processi agitazione.

\item stato d'animo bucce: senso di colpa paura rimprovero

\item pensierovoce cercare insicurezza

\item condiziione con cui  mi metto a ''studiare'' a mezzanotte: sonnolenza, mancanza di interesse/determinazione.


\item condizione uscire di casa per iniziare gli esercizi: pensiero alla durata quanti mancano vs faccio azione

\item sonno guardare tv in cerca di ancora tv (parallelo con mangiare)

\item lentezza/apatia relazione/ articolazione parole;

\end{itemize}

\subsection{limiti: non mi riesce}

\begin{itemize}

\item essere falso senza angoscia

\item non riesco a levarmi la sonnolenza

\item non riesco a pensare

\item non riesco a calmarmi

\item non riesco a trovare la voce

\item non riesco a trovare il ritmo

\end{itemize}

\subsection{angosciaposizioneIO}

\begin{itemize}

\item recitare frase stasera c'\'e poca gente...-pensiero-loquor cortesia

\item dimenticare-mi \'e andata bene-teatro

\item approccio frustrante studio

\item stato coscienza priorit\'a vs urgenza

\item distinzione me/teatro: priorit\'aconcentrazione vs superfluo

\item parlare

\item parlare effetto birra

\item non saper fare discorso

\item angoscia interlocutore

\item offendere/attaccare tunisino senza bici

\item intenzione per se

\end{itemize}


\section{quale interesse}

\begin{itemize}

\item devo vs posso/uso tempo interno

\item costruire frasi volont\'a

\item pensare numeri salto corda

\item incontri essere macchinico vs mia posizione

\item finire/fare vs io

\item Voglia vs bisogno

\end{itemize}

\subsection{ripetizione frustrazioni}

\begin{itemize}

\item \keyword{insicurezza}-\keyword{angoscia}

\item \keyword{necessit\'a} bisogno

\item relazione cortesia loquor

\end{itemize}


\section{combattimento}

\begin{itemize}

\item velocit\'a visione  movimento determinazione forza muscolare 

\item immaginazione concreta \keyword{situazioni critiche}

\item decisioni pensiero vs decisioni esperienza: pensiero \'e abitudine esperienza.

\item preoccupazioni dimensioni bersaglio

\item Allontanarsi da abitudine attesa fatica dormire attesa

\item interlocutorefamiliare vs casuality mondo

\item eccitazione per-se vs rabbia

\item ferocia obiettivo

\item nomi senza azioni ??

\item perch\'e torno indietro? Sicurezza efficienza colpo!

\item NON sprecare tempo interno

\item mind/brain ecology

\item Controllo/tono nervoso/muscolare

\item Azione

\item Possibilit\'a altro

\item sono \keyword{incerto} tra due cose incompatibili: sono incompatibili perch\'e ho perso tempo a cercare/dormire/non pensare

\item stanchezza sonno mattina as stanchezza sonno post pranzo/cena workoutpisa

\item lentezza/risposta.

\item parole rabbiaconfusione vs parole paura

\item rabbia azione vs tempo -> tempo interno perso vs tempo obiettivo

\item accettazione possibilit\'a estreme

\item real vs in-conoscenza, in-esperienza

\item equilibrio

\item \sout{sono frastornato}

\end{itemize}


\section{considerazioni}

\subsection{uthing}

\begin{itemize}

\item immaginare azione vs immaginare ricordo-voce vs immaginare situazioni

\item non dirsi-pensare quello che devo: prima cosa non ripetersi.

\item cercare vs pensiero autonomo

\end{itemize}


\subsection{il mio sonno}

\begin{itemize}

\item conoscenza di quello che vedo/sento

\item in che stato d'animo ero quando \keyword{''ascoltavo''} la gente che mi diceva \'e \keyword{depresso} ?? 

Ho massimizzato le \keyword{frustrazioni} e la quindi tendenza \keyword{inrealt\'a}

\item spreco tempo in narrazione casualities

\item pensiero cercare

\item pensiero dirsi parlarsi

\end{itemize}


\section{ipotesi situazioni}

\subsection{situazioni estreme}

\begin{itemize}

\item bloccato/neutralizzato in azione:

\end{itemize}

\subsection{non ottenere risultato}

\begin{itemize}

\item umore memoria abitudine: il pi\'u delle volte non sono me

\end{itemize}

{\let\clearpage\relax
\chapter{nitidezza}
}
\PartialToc


\section{indipendenza}

\subsection{giving shape to indipendenza}

\begin{itemize}

\item \sout{paralisi dovrei} 

\item essere libert\'a: \keyword{volont\'a pratica} vs impulsi. Perch\'e non mi sveglio la mattina quando vorrei?, Perch\'e perdo tempo interno (interazione, rabbia, noia)?

\item essere me realt\'a obiettivi vs spreco tempo interno

\item bisogno libri appunti: memoria vs confusione

\item \keyword{impulso-volont\'a-dovere} vs \keyword{realizzare}

\item coscenza stato d'animo. Domattina mi sveglio alle 6; Mi sveglio \keyword{pi\'u tardi} relazione con le altre \keyword{frustrazioni}.

\end{itemize}

\subsection{memoria progetto}

\begin{itemize}



\item check coscenza: ogni quanto? prima cosa quando \keyword{mi sveglio}

\item Non ritrovarsi addormentarsi.

\item Non avere la testa che scoppia.

\end{itemize}


\section{necessit\'a}

\subsection{non serve piangere}

\begin{itemize}

\item doloreconfusionesmarrimento pensare: allora perdo tempo

\item progettualit\'a prospettiva vs fuga verso

\item rispetto; \keyword{decidere} cambiare senza dolore; pianificare tramite realt\'a

\end{itemize}

\subsection{uso tempo}

\begin{itemize}

\item uso parole pensare.

\item vita elenco vs vita selezione scommessa

\end{itemize}


\section{coscienza}

\begin{itemize}

\item Considerare la motivazione che ho nella rabbia-gelosia, non farsi paralizzare,vs perder tempo in effimeri

\item il mio stato d'animo mi inganna: non so pi\'u cosa mi conviene; do importanza alle narrazioni altrui.

\item vision of J.: obiettivo primario combattimento; tempo: auto specchiarsi nei discorsi e negli impulsi \keyword{annebbiati}.

\item le \keyword{mie emozioni} non mi permettono di comunicare, vedere gli obiettivi, ricordare la ferocia.

\item impulso \keyword{post interazione} distrazione auto-interazione \keyword{auto-narrazione}

\item memoria \keyword{dolore} vs \keyword{memoria voce} situazioni relazioni vs memoria uso

\item posizione: sono quello voglio, sono quello che faccio.

\item ancora meditazione angoscia ritardo potrei scelta

\item tempo continuo

\item nel concreto non riesco ad elaborare

\end{itemize}

\section{Il peso del tempo: origine abitudini.}

\begin{itemize}

\item \keyword{pensiero auto-narrazione ilare}: credo risalga ai 10-13 anni??

\item Tempo passato con amici del \keyword{mario} a partire da partita calcio fornace.

Tempo passato ad ascoltare - \keyword{impulso loquor}.

\end{itemize}

\subsection{stato d’animo}

\begin{itemize}

\item ostaggio \keyword{impulsi-ricordi} divento \keyword{ricordi-fuga verso}

\item Stato d’animo essere \keyword{accondisceso}

\item interazione impegnativa: essere accondiscendente vs internamente desideroso che tene vada

\item \keyword{rabbia-frustrazione}: workout, bike, home after a while, genitori.

\item keyword{distrazione-insulso}: incontri relazione bisogno insicurezza; vedi non so che fare!

\item \keyword{perdere tempo (impulsi)} studio soddisfazione

\item Vacanza: sonno, mancanza impulso progresso, impulso paura-chiusura.

\item (ascolto \keyword{narrazione bont\'a}) ascolto-autonarraione: ciclo \keyword{rabbia-angoscia-dolore}.

\item \keyword{sto bene}: sensazione generosa che mi appesantisce

\item sonnonno (angoscia inadeguatezza).

Addominali in tenda vs bike: bicicletta \'e esposta.

\item stato d’animo: stimolo in se (couldn't drag me away)

\item interlocutore immaginato

\end{itemize}

\subsection{condizione}

\begin{itemize}

\item distrazione/ interazioni immaginarie coazione

\item \keyword{ricerca parte mancante me}

\item Ginnastica intensa. Eruttazione. Reflusso acido.

Se bevo/mangio/faccio la doccia (entro circa 30 min): confusione mentale, giuramento di testa, nausea, mancanza d’aria, vertigini.

\item \keyword{Pensieri prodotti di massa} sulla base di riflesso condizionato

\item stanchezza-fisico provato post bike

\item \keyword{nausea rigurgito affanno}

\item Auto-pensiero: pensiero insensato.

\item \keyword{auto-esaltazione} quando considero tutte le difficolt\'a che ho superato e mi commuovo e mi considero il migliore. \keyword{condizione chiusura-idiota}

\item \keyword{no workout pigro}: ''ocenografo'', \ldots

\item \keyword{sonno studio debolezza}: Stato d'animo attesa, \keyword{non scelgo}, incertezza, \keyword{passato che si proietta}.

\item pensiero-buttare rifiuti

\item Impulso difesa angoscia insicurezza abitudine.
Occasione summer school normandia.

\item fermato dai carabinieri- interazione femmine prof: senso di colpa - bisogno dipendenza

\item attenzione/ ricerca corrispondenza femmina

\item Angoscia ''Accesso''. Stato d’animo: \keyword{mendicare}, \keyword{speranza cieca}.

\item Mi addormento/Mi sveglio: \keyword{condizione oltre l'essere assonnato}

\item concezione donna oggetto da proteggere

\item liberarsi dell'interazione che evita conflitti

\item sono risucchiato nelle mie intreazioni casual

\item \keyword{workout sonno}: \keyword{istante}, \keyword{problema concreto}-\keyword{punchball}

\item \keyword{ecologia impulsi}

\item \keyword{non sprecare occasione} vs \keyword{rimorso} avrei dovuto

\item \keyword{sommerso} da impulso

\item \keyword{amore sto venendo}

\item contrapposizioni rabbia abitudine: non riesco a pensare a quello che voglio fare

\item sensazioni malessere fisico: attenzione

\item perch\'e?!

\item origine Sensazione (attesa)

\item non devo fare niente

\item sono pronto per quello che voglio fare

\item \keyword{paura} -> \keyword{pensiero parola}

\item cerco ritmo velocit\'a. \keyword{impulsi volontari}

\end{itemize}



{\let\clearpage\relax
\chapter{il palco: scena interna e scena esterna}
}
\PartialToc


\section{...mi devo preparare..}

\begin{itemize}

\item relazione/obiettivo esclusivo interazione (garanzia, domande prof/problemi sci)

\item \keyword{leggere informazioni}

\item \keyword{condizione dipendenza aiuto}

\item \keyword{informazioni vs bisogno}

\end{itemize}

\subsection{ho un obiettivo}

\begin{itemize}

\item Vivaiasta Paulonia

Ordinare 2 Paulonie.

da piantare/ l'altezza \'e un compromesso tra trasportabilit\'a e/maneggevolezza costo e vigore della pianta

settimana prossima

Obiettivo ascoltare con sicurezza/posizione me

\item Pianigiani rottami

Modus parafango anteriore/paraurti: grigio

Alzacristalli

Vetro anteriore

Smontaggio/prezzi

Obiettivo: a me serve

\item riattivazione mito: come street fight.

\keyword{valutazione performance}: ho telefonato a mito per riattivare il sevizio - \keyword{}

Buonasera ho provato a riattivare il servizio mito ma non \'e stato possibile tramite il numero verde...

avevo problemi per l'accesso a mito quindi mi hanno resettato le credenziali: visto che non mi arrivava niente via email ho provato a riattivare la carta e mi il sistema informatico mi ha fatto procedere volevo sapere se la vecchia posizione \'e ancora attiva e posso usare la carta di credito online

\item colloquio di \keyword{lavoro}.

Menefreghismo del giudizio: consapevolezza \sout{impulsi}

\item \sout{Marchitiello: allergia;}

pressure spike;

ricapitolazione svenimenti passati (caf\'e, 3 giorni, 10 giorni successivi, cambiata reazione sforzi,posizione sdraita-tachicardia gonfiore infiammazione apnea) e attuali (esercizii: bici sopra 180 svenire formicolio braccia stomaco, trazioni/pike position formicolio svenire (freddo) (confusione mentale-tipo febbre alta), addominali reflusso, sensazione svenire post ginnastica appena inizio a mangiare);

prevenzione gastroscopia;

controllo nevi;

dente del giudizio.

\item Marchitiello-specializzanda psicologia.

Prima volta che mi sono rivolto ad un medico per il problema di sentirsi svenire. Descrizionesituazione (dopo pranzo caf\'e approx 4 tazzine), sensazione noce sotto lo sterno: svenimento tachicardia, posizione migliore seduto infatti in piedi mi sentivo svenire sdaiato avevo sensazione difficilmente descrivibile (tachicardia-cuore in gola, sensazione fisica oppressione torace) saltuariamente rumore ritmico dal lato sinistro del petto; fase acuta: 3 gg, tendenza tachicardia-affanno: qualche mese.

Malessere: workout prima di cena then svenimento/mancanza d'aria.

Esempio situazione malessere: bike 3 ore, (cioccolata birra) , sforzo gomme, mal di testa, svenimento, cena tachcardia mancanza d'aria, mi sdraio mi passa tutto.

Condizione mi addormento (in coma)/ mi sveglio in coma.

\item Studio Oscillazioni Solari

\item chiamo casa

\item sicurezza incontro passera: intenzione-previsione vs attesa aspettazione angoscia dipendenza

\end{itemize}

\subsection{loquor quale stimolo??}

\begin{itemize}

\item ironia avulsa

\item ascolto-interazione: posizione riflessa

\item devo: obiettivo vs pauraincognitaabitudinefatica

\end{itemize}

\subsection{Workout impulsi: dolore, contatto femminile, rispetto}

\begin{itemize}

\item adesso: non ho bisogno di niente

\item conoscere le mie reazioni

\end{itemize}


\section{interlocutore}

\begin{itemize}

\item Preoccupazione performance (commento altro) vs interesse me (estetico/pratico)

\item cercare/dire; modelli assidui

\item differenza tra interlocutore reazione vs interlocutore ''speriamo di non incontrarci'' vs interlocutore domanda/bisogno

\item tono di voce: importanza bisogno, la solita situazione, non-interlocutore

\end{itemize}

\subsection{tensione attrazione/attenzione pensiero altro}

\begin{itemize}

\item legge devo

\end{itemize}


\subsection{Necessit\'a naturali}

\begin{itemize}

\item problemi sentimentali e insicurezza impaccio

\item angoscia incontro persona incertezza: chiedere convincere vs indurre (volont\'a + consapevolezza + cinismo menefreghismo amorale)

\item M a C: 3512962567.

\item redhead a C: 3510809455

\item G a s: 3889363624

\item mandorla a pg: 3669515065

\item S a o: 3511408084

\item Mblack a o: 3272430961

\end{itemize}

\subsection{genitori}

\begin{itemize}

\item stato d'animo riempito parole inutili: padre parole a ruota libera - madre parole annoiate.

\item argomenti secondari

\item B: vorrei ma non mi riesce

\item M: non ho voglia diu ascoltare

\item nausea irritazione

\item 7 marzo. B: supeare impulsi: memoria vs ragionamento ascolto

\item 8 marzo: noia ascoltare, reazioni impulsive: controllo; tento piccole imrovvisazioni

\end{itemize}


\section{Descrizione}

\begin{itemize}

\item preoccupazione educazione vs impulso rabbia.

\keyword{come chiedere alla gente di chetarsi}: Scusate lo sapete dove siamo/scusate lo sapete che in biblioteca si sta zitti.

\item domanda difficile: impulso.

\item Stato d'animo essere appiccicati sulla realt\'a: trovare parole per descrivere

\item Il Sole \'e la mia idea di luce fra le foglie di lecci. Desidero che il tetto caschi non sapendo come altro agire che fare finta di frenarlo.

\item Finch\'e maledettamente non avr\'o pulito il tegame ho fame: avviluppato all'abitudine di ronzare.

\item Angoscia incontro: abbraccio, prendimi in collo, riflesso importanza incontro.

\item Situazione: telefono segreteria studenti. Angoscia insicurezza panico bisogno. Di solito vince il bisogno ma non la determinazione.

\end{itemize}


\subsection{ricerca lettura: verit\'a vs uso tempo interno}

\begin{itemize}

\item essere nulla

\item Fatto-beppegrillo-lavoce-macrumors

\item limes-micromega-ilmanifesto-secolo-breve-system and structure

\end{itemize}


{\let\clearpage\relax
\chapter{Organizzazione}
}

\begin{itemize}

\item Quessto: Rappels.

\item Descrizione workout ripetere.

\keyword{schema ripetere scrivere}

\keyword{loquor francese} (part)

\item Appunti H\&R.

\end{itemize}


\section{nitidezza obiettivo priorit\'a}

\begin{enumerate}

\item prontezza coscienza ferocia

\item identificazioni situazioni condizioni stati d'animo malati

\item trovare se per avere incontri

\item coscenza genitori:

\item meccanismi realt\'a e miei bisogni

\item importanza del tempo

\end{enumerate}

\section{unipi}

\begin{enumerate}

\item quali corsi seguo?

\item angoscia compagno laboratorio

\end{enumerate}


\section{workout condizione stato d'animo}

\begin{enumerate}

\item stanchezza malessere

\item obiettivi visibili allo specchio

\end{enumerate}

\subsection{Schemi workout}

\begin{itemize}

\item Workout mattina: girato verso il basso 20x6 movimenti del ginocchio all'esterno verso le spalle,

flessioni, L-sit, pike position

NO: sit-up ??

\item Workout addominali (fuori casa). Corda-sit up mani avanti-sit up-corda/lateral crunch; pike compression

\item workout intensity.

Esercizi 1: salti con corda, corsa, lateral leg, 

Esercizi 2: flessioni, sit up, sit up semplificato,

Esercizi 3: trazioni, pike compression, L-sit, 

\item parco attrezzato.

corda 1/2, flessioni, pike compression - corda 1/2, sit up, L sit - corda 1/2, sit up, trazioni 3-4-5

\item carpineto: home-garage

home: abdominal assoult

garage: corda, sacco, L alla sbarra - trazioni (3-4-5)

\end{itemize} 

\section{I'm a beginner}

\begin{itemize}

\item chitarra

\item fotografia

\item programmazione

\item elettronica

\item exploring world

\end{itemize}